戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

[極長文]

1.
黑社會收錢出黎做野就梗, 邊個出錢亦心知肚明.
以下係個人估計當晚情況:
原本係金鐘佈重防, 令你完全攻唔入, 散水, 之後搵鄉黑出黎打大交.
但政府預計唔到當晚香港人竟然行足半條藍線去到西環.
連兵都唔夠, 要call 九西同港島南支援.
好喇, 第一步失預算.
直到有人攪中聯辦, 插中死穴, 契仔既然吹左雞, 點都要表忠, 梗係攪大佢.
落order, 盡情打, 唔洗俾面.
直到最後完全失控, 連第二步都失預算.

2.
最終民意冇反彈, 反而仲多左人屌政府同黑警.
但既然唔做都做左, 政府會點做/ 香港人要點應對?
咁就要講返呢埸poker, 一開始雙方係點叫價.

一起手, 100萬香港人叫撤回草案, 佢彩你on9.
到之後武力鎮壓, 香港人死既死, 傷既傷, 影響埋台灣大選.
200萬人叫價變左5大訴求, 佢offer 暫緩.
然後直到今日, 過左一個月, 佢一步都唔讓.
要清楚, 話事既由頭到尾都係背後獨裁政權.
唔係林鄭政府, 唔係西環, 係一個獨裁者.
佢呢一刻唯一既春袋就係大灣區同台灣.
所以對付香港人, 唔可以用黑警射實彈殺人, 更加唔可以出解放軍.
如果唔係就等於直接幫蔡英文助選同埋會令香港受到國際制裁失去建立大灣區既機會.
(大灣區係利用香港剩餘價值而轉化而成既一隻完全受控既金蛋, 呢件事一定會係2047年前完成, 香港將會消失, thats why 連當年眾志既「自決」都要DQ埋)
另外, 亦要盡快settle件事, 迎接70年國慶.

明顯, 獨裁政權係絕對唔會示弱, 哪怕對住特朗普都要屌佢老母, 何況係香港人.
所以點解你開5個條件, 佢打死都只係應承你半樣.
而呢點, 亦埋下呢埸poker 只可以係一場all or nothing 既遊戲既伏線.

好喇, 拖左個幾月, 正路郁唔到你, 唯有出陰招.
用黑社會, 係政權最後一著, 佢要付出極大代價同風險.
行得呢一步, 佢預左冇得返轉頭.
而不幸地, 亦更加話左俾你聽, 香港一定, 係一定, 唔會因為呢埸運動出現獨立調查委員會同雙普選.
因為呢幾樣野會令 港共, 黑警, 同鄉黑 背後既瓜葛公緒於世.

雙方呢一刻已經係呢場poker押上所有籌碼.
更何況, 6條人命, 任何妥協都唔會還得起.

3.
咁既然元朗單野已經發生左, 之後港共會點做?
我講左, 呢一步係最後一步, 冇得返轉頭.
唯一可以對場運動造成打撃甚至逆轉勝負既情況, 就係繼續撐落去, 觸發一場更大型既群眾毆鬥, 造成多人死傷同極大財產破壞.
最後由警察平亂, 戒嚴justified, 打壓呢埸不受控既激進運動, 然後搵某D人下台平息民忿.

發生左元朗恐襲呢件事, 覆卓就梗, 但係咪應該直接硬踫?
前線手足本身就少人, 大家又知唔知前線手足係咩人?
大部份真係普通學生, 甚至中學生都有!
而對手係咩人? tg group已經起哂底, 14勝和和合圖咩字頭都有. 仲起埋佢地曾經犯過咩事, trafficking, attempted murder, 條條重罪坐監根本閒事, 收左安家費, 想佢做乜都得.

係元朗, 人多就安全根本唔適用, 722當晚其實地鐵入面平民係多過白衫, 咪一樣照打.
和理非係做唔到盾, 因為你既對手唔係黑警!
就算真係唔怕死要打, 香港咁多個字頭已經收編哂.
係咪真係打得哂全香港黑社會?

要死, 我寧願死係黑警支槍下, 唔係一班垃圾黑社會把刀下.

4.
我唔知有幾多人呢一刻感到恐懼.
但我相信, 好多人真係會驚, 甚至驚到失去理智, 收到D咩whatsapp 消息叫你唔好去邊, 幾點前要返屋企, 都即刻信埋.

直到我見到元朗變左空城, 令我諗起「讓子彈飛」最後決鬥既一幕. (呢套真係神作, 未睇快D睇)
要贏, 唔止要贏班爛頭卒, 係要贏周潤發.
要打, 唔止自己前線親手打, 係要利用更大力量.

恐懼既面紗下, 藏住既係忿怒.

我從來都認為, 當面對對手既招數拆解唔到時, 最好既應對方法, 就係順手推舟, 將對手既招數既後果推到極致.
當港共挑起港獨再製造借口打壓, 唯有將港獨推到極致令呢件事超越對方可控範圍.
當港共用防暴暴力鎮壓, 唯有硬食迫佢暴力手段見底.
當港共用恐懼威脅香港人, 點解唔好好利用呢種恐懼?

要知道, 打人唔係佢最終目標, 利用黑社會威嚇香港人同埋污名化呢埸運動成為失控既激進暴力先係佢真正目的.
明明呢個動機已經咁清楚, 仲點解要跌落佢既圈套?
成個元朗熄燈, 所有收入歸零, 包括陀地同普通市民.
你覺得呢個狀態可以持續幾耐?
當恐懼化為忿怒後, 「光復元朗」自然會成為一場獅子撲兔既勝利.

推

廢文 睇完等於無睇

巴打有咩高見

咁即係坐以待斃？

要令成個元朗草木皆兵

正路
但好明顯依家好多人都明知係圈套都照踩

我都覺

可唔可以清楚啲講點樣將恐懼化為憤怒

唔怪得呢班人 大家嬲我明
但我想大家知 硬踫唔係最好方法

即係乜都唔做 等香港人驚到自己覺醒？

今日星期二咋 d人已經開番鋪如常生活

成個元朗變死城 個個提心吊膽 草木皆兵
一日?兩日?一個禮拜?
唔止平民, 陀地都搵唔到食 你覺得會點?

坦白講 香港大部分和理非非 就好似果日MTR既乘客咁 你要入元朗唔係問題 但入之前做好準備 唔係話呢幾日就OK 今個星期發生 下星期要清算 宜家除左打黑社會 仲有後面出黎撲出黎咬撚死我地既黑警

有道理

我地727去係要掀發警黑勾結，抗議港中共利用黑社會威脅香港市民，當然要入去事發地點元朗

其實果日係黑社會多人D
地鐵得3份1卡車人
仲要大部份人都手無串鐵

我冇野講

推返啲有用嘅post

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推返啲認真嘢先

推！

真心想大家留意 除左鄉黑 後面仲有黑警出黎執死雞 鄉黑官 已經唔需要再用咩證明 擺到明係

過一陣佢又放風話事情已解決咁又點攪？

我覺得只要原因係取易不取難
警察 同 黑社會
警既裝備 你攻佢唔入
相比之下 對住黑社會會易做好多
推唔到個政權 就去推黑社會
大部分都係想將啖氣放係呢次到
無錯 佢地條數係要計
但唔係呢家
變左仇恨發晦氣

Pish

犬鄉合作就一定，只怕到時人民打人民，犬拉只係我哋

我睇完都唔明點樣先係「好好利用呢種恐懼」
Only thing we have to fear is fear itself，星期六行入元朗其實正正就係話俾佢哋黑社會係威嚇唔到香港人

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

污名化成件事
港共正義之師身份平亂
起曬尾注 食曬兩邊夾棍
橫掂97後已經收曬編

中共啲招 大家都知
來來去去都係嗰幾味
唔好中計啊

成立民團自衛，自衛隊大遠747plus+

7 27當天一定會有大量狗隻報放， 唔會俾你入到村

push

自由閪

多謝分享但不認同’而不幸地, 亦更加話左俾你聽, 香港一定, 係一定, 唔會因為呢埸運動出現獨立調查委員會’

請相信大眾智慧, 咁耐抗爭無爆格殺人放火你會見到其實香港人係知自己做緊乜 (政府不作香港人之列)

727 一定出席
但要夠鐘散水，俾政府知我地唔會屈服於恐慌

屌 樓主心水好清

呢排自己都好似比元朗呢單野搞到比仇恨蓋過哂一切 晚晚都係諗緊幾時返元朗報仇

睇完樓主呢個post真係好似醒左一醒 抽離返咁睇呢件事 不得不佩服共產黨呢一步真係好陰險

大家手足真係要認真諗下重點要放返去邊到

唔需要用正路方式應對
組民團 重點放返五大訴求

pish

長篇大論前面分析得幾中肯，但最後又係叫人唔好入元朗

笑撚死，高級打手

對象係元朗人

唔想講太白

推d討論po先

入呀 只係一入去就要贏 未準備好做呢件事
只會我方損失慘重

推多d人睇

我最近商界都轉口風，話要撤回同埋獨立調查。商界喺香港最大，政府黑社會都行埋一邊，冇咗佢哋大灣區都搞唔成

我哋自己抗共冇靠山好難，會唔會諗下出文宣煽動佢哋集會示威，r佢過嚟我地陣線，雖然暫時冇頭緒可以點樣煽動

正評幫推

幫推十次

10

9

完全唔明個logic

一路睇一路推8

巴打你講得幾好，我又唔覺你篇野好似樓上咁講得話廢文。事實係，好多人都未必睇到係一個局，只係好單純咁見到元朗有自己友俾人打，就要727入去報仇

7

6

唯一可以對場運動造成打撃甚至逆轉勝負既情況, 就係繼續撐落去, 觸發一場更大型既群眾毆鬥, 造成多人死傷同極大財產破壞.
最後由警察平亂, 戒嚴justified, 打壓呢埸不受控既激進運動, 然後搵某D人下台平息民忿.

Mainpt

佢地唔係加入我地陣線，只係中國人最愛折中調和

越多火頭，越大件事，就越容易有我地想要既野

從來唔會有怕亂既怕衝既示威者，更加冇可能邊個衝邊個鬼

最想和平，最想大家唔入元朗當咩事都冇既只有政府陣營

4

可以做d咩？

去光復上水又錯？ 去光復沙田又錯？

事實證明，越亂，戰線越大，一定可以拎到最多既野

3
當港共用恐懼威脅香港人, 點解唔好好利用呢種恐懼?

姐係點

結論，樓主on9
論點on9
星期六見啦大家

睇完成篇野

我發覺冇乜意見係見到有用

3

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 主支二合一

Push

成班3毛入黎推post

就當樓主唔係3毛，d 3毛見到個post 風向岩

入哂黎幫推

連登需要多啲呢啲po

ok

焦土元朗 光復元朗

咪星期六元朗政警黑大戰囉

自打嘴巴，on9

元朗難打 逃路閪
所以先要從長計議

包括spin左去何妖

你會驚就更加要去727元朗
我地係反警黑
你驚前線做嘢？一直都有共識唔會係有和理非嘅情況下做

[/quote]

樓主心水清
推比多d人睇

終於有人明！

你講左d咩？
有冇人總結
你係咪想講去元朗 定唔去元朗咋
簡單d ok?

其實元朗一定有人知
無啦啦轉只係嚇到外面既人
元朗商家唔信就唔會落閘

個日番元朗既人 係冇心理準備會比人 同埋冇咩武器可以擋 勇武既兄弟個日係哂中西上環前線

個人認為 入元朗示威係可行 但要矛頭要對準中聯辦同黑警勾結鄉黑 顯示出政府已經無力妥善管治香港

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

如果因為班牛屎仔就驚既就真係中左佢地計
和理非下次一定驚

邊有咁易 好多人回復正常

好文

認同
大把人要清算
比較起上黎tvb更值得清算
係元朗係傷左50個人
但tvb塗毒唔只5000、50000人
Tvb都可以遲啲先清
係咪何妖白衫更應擺埋一面

再推

Whatsapp都信
我收到whatsapp聽日香港獨立呀

但係決意要去嘅巴絲，哩個時候由佢地去？我做唔到

就係人民要戰勝恐懼

咁就唔需要再怕

文宣應該要向"如果唔港獨, 中共就會不斷用黑社會恐襲"

下一步

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

推呢啲有用post，黑吃黑post咪再推

咁你有咩提議
無提議你開post係有咩目標😬

中計黨

或者樓主無好清楚講出有咩好做好應對
但其中一個pt係
出鄉黑係局囉
何妖都係 可能最初佢係想製造白色恐佈
就當佢唔成功
起碼佢都引走哂大家嘅attention

認同, 推

有道理但唔WORK, 中共唔會成日嚇人, 佢係需要時先嚇人, 其他時間就搞和平狀態

民安團正常一D

姐係點？要巴打扮黑社會？

真心......如果光復元朗變得太激....
到時,就會演變成元朗保衛戰,或者圍村保衛戰.....

到時,唔止黑社會......好多老弱婦孺同細路都會上戰場保衛家園....

就算我方較強......郁手都會好大獲

暫緩係612之後

又有人明了

唔講白實際建議=廢文

對唔住，係同一個人。你好巴打

你吹多幾次風話有白衫佬 依招用唔到好多次

和理非已經行唔通 可以扮睇唔到
所要要搞到政府雞犬不寧 逼佢地回應
唔可以再俾佢地無視

警雖然仆街
但佢點都唔可以用老牛
黑唔同

完全唔明係你講乜， 我好努力甘睇灑

所以其實我覺得唔應該再報警，返正佢本身就係想黑警以救世主色出場，我地就向相反方向行。

尋日已經有市民自發組合巡邏，我地應該煲大呢樣野，繼續做，肯定佢嘅可行，需要同合法。比子彈文宣，證明呢個政權失去任何合法性。

小弟愚見，港共政權瀕臨崩潰，要贏我地需要一場真。全宇宙響應既大罷工，並應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

第三點講得好撚準

agger 搞港鐵仲有用

樓主你意思係咪姐係話要入去元朗和理非遊行，遊完就走
咁如果鄉黑or狗唔比我地走，我地點算？

睇晒都唔知你想點

講咁白又何苦呢

想發洩定想贏呢場革命？？

記住贏，要鬥智鬥力，唔係下下報仇就贏！

啲人信錄音係商家肯落閘，大部分商家同黑社會都應該有交流。如果尋日係商黑合作制造白色恐怖，你又憑乜去令到商家關門配合你既流言

出解放軍吹咁多次都仲有人信

利用元朗事件 去升級整場抗爭

幫推

727 一定要和理非
有黑搞事就自衛
吸納更多市民支持
阻止白色恐怖漫延
等公務員罷工

黑暗過會是晨曦
光復之日不遠了

你睇下今晚元朗d人出唔出街
On9

今日都出返晒黎啦
咪FF

你好啱做官 究竟講咗乜尻
有人話入去片人？

同意

我亦同意必須入元朗！

見到有post分享，琴日第一次聽，我覺得佢既分析有一定程度既可取之處：

關於光復元朗，可以直飛到1:20:45：
quote 隔離post，佢解釋： 728(or 727)應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

聽完可以由頭聽一次！

你唔講唔覺
一講完即知你係維穩狗

不能完全同意樓主說法
無人會預計到所有事情發展
好似入立法會同去中聯辦咁，邊有人會預知到
你睇下連政府都手足無措
我覺得光復行動唔一定係暴力完結，但至少比屯元天巴絲打知道、有咩事，我地全部人都會入去撐佢地
依家你唔入元朗，反而會令中共覺得拉一派打一派呢招成功
佢依家就話元朗，下次分分鐘就天水圍，粉嶺，荃灣，唔通我地下下都要通縮？
呢次唔一定係和理非收場，但世界肯定會關注，中共冷血視人命為無物，但我地香港人唔係
只要有一個手足出事，我地一定撐到底

明白點解會咁嬲 我都好撚嬲
但係為左要贏尼一場仗 要對準政權 唔好入圈套 唔好過於感情用事
我地已經返唔到轉頭

睇留言

btw 巴打連登開post嘗試精簡d

今日有無人收早呀？柒頭

乜9
元朗今日多人返

認同
今次入元朗重點唔應該係報仇同拆人條村
而係警黑合作同五大訴求
為左果班牛屎佬而令自己有麻煩其實唔着數

覺得樓主前面分析得幾好 用對家角度諗野
不過一提到727就好敏感
啲人會覺得樓主係中計黨
同埋727個重點係反恐 對抗白色恐怖
好似同樓主講既方向背道而馳

因為我理解到樓主係想講：
白色恐怖由邊個散播並唔重要
重要係大家都信咗 都比恐懼籠罩住
繼而令香港變死城 冇錢就有人驚

我都希望攬炒 焦土
但好遺憾地覺得呢個方向未必做到
始終對大部分香港人黎講 番工同生計太重要
覺得星期日肯去遊行已經做到盡
Mindset 仍然係去遊行去「支持」年青人
未必清楚自己都係持分者（本人家母都係）
大家心裡面都明白未到nothing to lose的一步
好多人都唔會睇得咁遠 只追求短暫成功

歡迎討論

呢個係實行問題
如果同意方向 就要諗effective既辦法

呢個有道理，但係我覺得呃得一個得一個

即係9UP
食花生食到示威完

各位聽我地講，唔好去打交！

推左先睇

可以利用尋日下午發生嘅野
照樣做到成個禮拜都宵禁

/係元朗, 人多就安全根本唔適用, 722當晚其實地鐵入面平民係多過白衫, 咪一樣照打.
和理非係做唔到盾, 因為你既對手唔係黑警!/

唔認同
首先係721唔係722
另外當晚站入面ge人根本無預過要打
而且多人極都係得1000人，有裝GE人根本好少
但白衫連武器ge起碼有百幾200個，人數差距已經不大

但光復講緊起碼成萬人，而且入得黎嘅人都會比當晚更有心理準備同裝備
人多就安全點會唔適用

樓主：大家唔好入元朗，食花生等場示威慢慢收皮

分析得好好

冇可能發生完元朗恐襲之後繼續將軍澳遊行

我哋今次入去唔係破壞，應該要展現：唔撚洗黑警我哋可以維持法治，我哋可以代替執法者嘅形象

入去唔係做燒村等復仇活動，係有人嚟我哋就反擊，但我哋唔係周圍打人，說好的自衛隊呢

你要元朗日日變死城 靠whatsapp個啲錄音就得？
今次呢件事上面 點樣令到件事既後果推到低？

咁點先可以令元朗日日變死城呢？

正視聽

啫係齋行 對嗎？

btw
特朗普 屌老母

重點係警黑一家親

點保證風向唔會變成「示威者搞到要宵禁 民不聊生」乜乜柒柒
點保證到時全部人都會鬧係政府搞成而唔係年輕人？

啱呀 入就一定要入
但結果係點 可以係我講既結局 可以係你講既結局
大家都係估估下

今次入去和理非 最終乜事都冇發生
我都好希望會係咁

但如果有另一個風險存在
係咪可以先準備好
或者起訴利用呢幾日時間
好好運用其他方法增加勝算？

有問題，你入到去，佢唔使多人，有三四十人係側邊搞你，唔會嚴重打鬥，你一郁即拉你，唔使罪名嚴重，公眾地方行為不檢，扣你48小時。側邊搞你果個搞十次拉一個你都頭疼。好似上次咁大型嘅犬唔會比佢再發生，但小型嘅班仆街會樂見。有無必要呢？
現階段，集中搞政權而唔係呢度燒下，嗰面又燒下。牛屎佬理佢把撚咩，最叻都係喺個閪窿度叫。要取捨、定為口氣？

今日有人收到風劈友咩？

我唔明, 簡單講樓主即係你想點?
727唔出元朗?
出返西環但留返屯元天手足自己返去?

個人覺得
你比對家見到你真係淆
佢地就會真係冇底線

不如你睇埋留言

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

我屌你老母啦
你望下你#28講左乜
你前言不對後語

姐係點
727反黑組
光復香港 時代革命

革命不是請客食飯玩poker，明嗎？
仲話經濟戰，元朗熄機，屌！
陀地虧幾多爺西比幾多呀，佢地驚閪？

一力降十惠
你夠多人還拖就乜都得
冇人行就乜撚都唔得

今次唔係遊行，係香港人閲兵

咁樣又好似會乜都入晒我哋數喎

我覺得入元朗係話要畀人知我地唔怕政府啲陰濕招
如果佢地揾黑社會打你幾野就唔敢出聲嘅
咁政府只會更加常用呢招

入元朗唔係要同人打 而係要反抗白色恐怖
我覺得

入一定要入但係搞唔搞村就另外一回事

傷其十指不如斷其一指
官驚黑
最易搞點睇都係黑社會

推到成個元朗斷水斷電

冇可能
尋日嘅恐懼係前日夜晚嘅延續
香港人最善忘

五大訴求
一個不能少

咁你可唔可以用腦諗下其實我表達緊咩野

光復香港 時代革命

幫推

點解16/6打後到14/7中間咩分析都冇直接跳去27/7 all in 既

冇人估倒下一步係點

大家要保持憤怒同鬥志 但係頭腦要冷靜
如非宣傳或討論 少說話多做事

黑黑互吃, 破壞人地個墳真係唔應該
何生都係中聯辦既condom仔,
而白衫又係何生既condom仔,

一切都係老共既罪孽

開Post叫人冷靜只會比人屌到7彩
唯有希望727出到沙田個次人數大步檻過

姐係咁你開鋪有交陀地，陀地同你講件事搞掂左架啦，出面啲流言係假架，你放心開鋪啦你每日要交租你開唔開？狼來了既故事係點？你要人信你，你就要令流言間唔中成真

自相矛盾
維穩文

搞清楚我地最終目標係咩最重要
係令政府回應五大訴求

報仇就一定要
如果唔係大家就會嚇到唔再出嚟
所以呢樣無論如何都要做
要班牛屎佬付出代價

反而我覺得唔洗燒村
但要諗方法捉曬個日影咗相好撚威揸住條藤條嘅牛屎佬出來
打佢一身再吊高佢示眾
顯示警察無能
但到底要點做到？？
真心唔知

總點係要有針對性
唔好比人覺得係班暴民治high
過左呢段時間你鐘意陰d陰d對個d細嘅做咩就就唔能知你地啦

入元朗唔係單純嘅發洩
係打破白色恐怖

對家可以唔怕坐監
但我地係可以為呢場運動獻出生命

正皮畀「要死, 我寧願死係黑警支槍下, 唔係一班垃圾黑社會把刀下.」呢句，好精警

分析好好

你講左一大堆之後冇講有咩對策，又係重復番所謂智取，但係咩係智取？講到底咩又係跟現行已經完全失效敗壞嘅機制。

Too long but I all read

P

Ideas are bulletproof, you can never kill and idea

出元朗 但係

1. 唔可以入去打交 （好似劉細良咁講）
如果唔係會變我上面咁講

2. 要和理非 就好大風險我方會扣血
呢樣我都唔想見到

所以我只係想提出方向
係做呢件事之前 增加勝算

民不畏死，奈何以死懼之？

唔work
咁樣做只會比警犬扮英雄

無錯。你見過黑幫仇殺有一萬人未？最多咪千人互片你有十萬人唔安全？班友係咪搞笑

推呀推呀，係上環聽到一下一下槍聲的兄弟諗清楚！
我地要贏呀，贏左就可以清算埋元朗班扑街黑黑們
元朗我都好嬲，但我想贏！對準訴求vs 打顧佣兵
我希望趁早推返主線

[突發] 7月26 香港國際機場集會

推返主線活動！！！

返黎啦

有冇可能喺光復元朗嘅同一日喺上環搞遊行
君子報仇 10年未晚
但係今次社運成功嘅機會係千載難逢
光復元朗 幾時都做得 我相信既然你哋有滿腔怒火
咁幾個月之後你哋都唔會忘記啦
其實衝擊中聯辦真係好大件事 亦都睇得出政府好驚
所以佢哋先用黑社會呢張卡 你搞中聯辦佢都唔出解放軍 要出黑社會wow

唔通你哋唔想睇到我哋攻佔中聯辦嘅一刻？
利申：唔同意入元朗 但如果最後大家都入嘅 一齊入

言之有理，推
其實我地頻繁地斷下人地wifi塞埋屎渠，令佢地套唔到丁有經濟損失已經好煩，無必要直接衝突造成傷亡。
加上出左元朗一定會令成場運動失焦，政府更加可以轉移視線做好多野。
唔想任何一位勇士有損傷，但依家士氣咁高漲好難勸退到人⋯⋯

義士唔係condom呀
冷氣軍師

唔係話唔work，你實行到既話呢招的確可以比到壓力。
但最難果part係有冇可能實行到，做起上黎既下場只會好似外語post咁

[突發] 7月26 香港國際機場集會

推主線

真係睇咗等於無睇

呢個正解
若果我哋唔踩入去的話
從今以後元朗就會彌漫白色恐怖
元朗人就唔會再出嚟支援

呢場運動
就係要顯示俾警、鄉、黑，、共
香港人唔撚驚你哋

垃圾樓主
講埋啲好似好高深嘅心理學
咩恐懼咩憤怒又剩
收嗲啦

上次死傷慘重係
因為根本冇準備

727勇武full gear一踩入去
班爛仔雞飛狗走咋？,

俾人恰到上心口
出嚟反擊，理所當然

其實而家單野未搞清楚係點, 風聲都未定, 可以觀察多半至一日睇風聲點.

你入元朗講五大訴求再加官黑合作唔得咩？集中搞政權又係點？去翻港島遊行？

中共要我驚 我當然唔會驚
但係我要令嗰班由頭到尾都置身事外既撚樣驚

你講撚晒啦屌你老味
成篇文就係叫人唔好入元朗
依家就返兜話「只許勝不許敗」
阿媽係女人嘅道理 係人都識啦

方向正確
但有無實質建議呀

巴打我好認同你，pish

屌你都廢事

1941年，點解德軍打到莫斯科
史泰林要仲要係紅場閲兵呀
係士氣呀懵撚
你星期六叫人唔好行，咪乜士氣都冇囉
之後點叫大西北的人去過海呀
佢地次次用幾粒鐘，㗰幾十蚊岀去陪我們曬呀
而家佢地有難，俾人打撚到仆街呀
你地唔去幫手
係咪當佢地condom呀

星期六帶齊架生去遊行，和理優
一齊散水
夠膽就開大片。

平時冇遊行就照常生活，返工就返工，放工就放工
這是長期抗爭
勿讓恐懼干擾我們的生活

頭兩樣我都冇講過係圈套

咁不如開po叫多啲人出去啦你明知實有班人會出去，你勸走啲十五十六既人，結果會係點

贊成

麻煩文宣組

全面妖魔化元朗
要中外皆知
要攪到元朗呢兩個字等同恥辱代名詞, 住元朗衰過老母做雞

講到有入無出
無人敢去
無人敢住
衰過以前九龍城寨沙士淘大
元朗人自己街都唔敢出

要佢樓價跌
商場街鋪都無生意

做東南亞第一鬼域

乜嘢雞竇酒吧收皮
七仔麥記都做唔住

黑社會食穀種就只會更依賴維穩費
如果維穩費分贓唔勻警犬又撳唔住
日日打交
元朗繼續鬼域化最好戒嚴埋

元朗樓賤過沙士淘大

只要推動呢塊骨牌
地產商同喺元朗搵食嘅以及元朗其他人自然唔會忍

元朗呢場一定要打
香港人已經無條件再驚再縮
727 光復香港 時代革命

我同意

恐懼係會傳染架懵撚

屌睇下共產黨點治國好冇？
上面冇話屌習近平會有罪架
大陸有冇人夠膽係電視公開屌呀？

Agger

我就係唔想有手足入元朗受傷 屌你老母

贊同，咁做有用好多
由鄉，商俾壓力

我理撚得你圈套 定安全套
7/27唔大大力踩入元朗，俾你香港獨立 都只會係黑社會話事

歷史係由勝利者寫嘅，如果最終贏唔到，即使你係清白之驅佢亦都會將你寫成殺人放火姦淫擄掠。個priority一定係諗下點樣可以獲得最終勝利，而唔係保持清白之身，當然兩者都有最好。

同意

共產黨宜家有兩種方法可以反勝：
1）人民 鬥人民
2）白色恐怖

所以元朗出黎係要和理非，反對白色恐怖。
尋日傳下傳下元朗鋪都關哂，
唔可以比佢地令到下次大遊行再傳既和理非無人出，

雖然我地唔主攻，但我地要自衛，
上次都係佢地人多，而且今次外國記者都一定要比佢知道，
要黎採訪，星期日佢地同黑社會揚到咁，
如果佢地開拖全世界都信係政府做野。

是但啦，連登仔話要發洩呀，叫人唔好去就係鬼係一毛

各人各做呀，理性討論？食得架？

#曲

有有實際對策

同意 應該對準政權
要搞鄉黑 可以用暗招
兄弟搞水電 上網 屎渠 無人機放屎彈
凌晨放佢爆竹煙火 一夜晚就冇電 開冷氣
遲d先一次過清算佢地

公務員就不停推波 唔關自己事 遲遲唔做野
黎d唔洗我地教啦

推

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

幫你推

事實係一定會有人入去。當日光復上水又係勁多你呢啲post未去就叫人走，幾時先明together we stronger？驚運動失焦？屌你老母入去唔可以叫五大訴求？一定要係港島先爭取到民主？

9up左一輪，有冇一個實際既操作
乜撚叫利用恐懼

睇哂
認同

巴打講多少少！

吹風日日去元朗 佢地黑白二道都要成本 狼來了多幾次冇人守先再去 唔好硬碰硬 BE WATER 中聯辦冇人守先做到野 做到野先有noise 下下好似西九咁高牆點玩 人已經少 支持原計劃去CCTVB

當人民恐懼變成憤怒嘅時候？

去 係度講撚明都得
到時照埋相post上黎又點話

唔好撚再屈鳩我打手叫人散水

//我從來都認為, 當面對對手既招數拆解唔到時, 最好既應對方法, 就係順手推舟, 將對手既招數既後果推到極致.//

//要知道, 打人唔係佢最終目標, 利用黑社會威嚇香港人同埋污名化呢埸運動成為失控既激進暴力先係佢真正目的.//

同意，明顯係白衫打人單野拆解唔到點解咁耐無警察，無保護市民，今日就出咗何妖單野，一下子就聚焦係呢到，污名化呢埸運動

做咩都好 一定 一定 一定唔可示弱
人地法國畀人恐襲完 一定唔會鬼縮 而係過百萬人遊行
畀人恐襲完 而家唯一option 係入元朗
We don’t negotiate with terrorist

話時話
元朗今日有冇人超市搶購？

盡早開始2047談判。唔通你想某2040年政府話時間倉促得20日做諮詢所以快啲三讀通過收返香港？

你睇我開post 記錄
我狗總嗰晚已經開post屌人網上散水

仲有大家唔好唔記得 呢次唔可以輸
輸左就社會信用系統 同集中營

元朗E加日日空城 係撐唔到好耐架
但香港人撐得仲加唔耐
過多一排? 俾到你9月啦好未
到時仲有人出黎?
咩都冷卻哂啦 政府E加就係想拖到9月

回復太平
所以樓主根本太理論化
咪同佔中一樣

同意
單純網上fake news無咁大效果

當你第1日全部舖頭關曬
但係全日無事發生
第2日已經開番7成
第3日開番曬

我係政府我會派多幾雙狗巡邏
高調拉幾條唔關事既人
然後就spin到全靠加強巡邏
無黑社會敢搞事

除左fake news 仲有咩做呀
收數佬收數都唔會剩係口頭通知啦

得個長字 搵唔到結論係咩

係我錯
但請巴打look 埋留言 留言有埋其他人意見
我一個人都諗唔哂咁多野

點解恐懼會轉化憤怒呢？
會恐懼是正常，可能因為怕自己利益安全受損、性格抗拒鬥爭、怕家人出事有家累等等。呢d 特質唔會因為極端恐懼而改變，只會更強喎。
樓主分析有見地，但推論到建議呢part 就有點令人不解。

咁有冇人有實際行動話你知佢信/驚？

幫手推

Pushhhh

具體要咩野行動？

人地地頭大把古域仔呀

正面同古惑仔打都唔驚
出陰濕招反而唔識做？

27號直入元朗就梗嫁啦，但所有行動必須要有所部署！小心行事，如果勇派想岀黎支持和派做backup 就應該盡量確保佢地安全！

回魂夜都有教

督屎唔臭你一樣睇佢唔起
鬼唔埋咬你你一樣會驚
如果我們反轉呢們觀念咁就得架啦

恐懼？驚閪！

樓主有一點講得岩。我地前線係普通學生，而對手係社團。
香港咁多次抗爭，都好似未試過以社團為目標。
對警察，應該用咩配備，用咩方法，大家都有經驗。
但係對社團，我地零經驗，應該係咩配備咩方法都唔知。
一個警察拎住支棍單拖跑過黎，我地都仲可能靠人多解決佢。
一個白衫友拎刀單拖跑過黎，大家以宜家既對警配備，係唔係仲可以靠人多解決？
如果人多都搞唔掂，即係要升級配備啦，但升到幾多先夠？係唔係可以無限制使用武力？
假設無限制使用武力，個個向村落掟氣油彈，再拎住支爆焦耳的鐵珠氣槍，對住白衫軍狂掃，射到佢地眼殘耳盲... 不但警察可以大條道理用真槍介入，呢個做法亦都會受全世界遣責。
sor, 講遠左。但係我地既頭盔盾雨傘，只能夠對警，但對社團真係死 L 緊。而我真係諗唔到點樣可以對付一班連警察都對付唔到既人，而又同時唔會俾理由俾警察用真槍介入。

對手係咩人? tg group已經起哂底, 14勝和和合圖咩字頭都有. 仲起埋佢地曾經犯過咩事, trafficking, attempted murder, 條條重罪坐監根本閒事, 收左安家費, 想佢做乜都得.

係元朗, 人多就安全根本唔適用, 722當晚其實地鐵入面平民係多過白衫, 咪一樣照打.
和理非係做唔到盾, 因為你既對手唔係黑警!
就算真係唔怕死要打, 香港咁多個字頭已經收編哂.
係咪真係打得哂全香港黑社會?
要死, 我寧願死係黑警支槍下, 唔係一班垃圾黑社會把刀下.

呢個真...如果唔打光復完拎哂到彩就最好啦
如果佢真係要打 咩大陸人,南亞刀手都出哂黎
冇理由硬碰掛?

同意。
而家唔係洩憤（墳）既時候，更唔係安撫民心既時候。
社會大眾平息怒氣，得到既只係虛假既安全感。
官商警黑關係千絲萬縷，潛伏幾十年，必須趁而家可能百年一遇既機會全部起出來。

大家自己思考一下光復元朗最好既結果係乜野？ 就算真係比你地個個史泰龍上身打柒晒啲牛屎， 正苦同黑警都係坐享其成到時名正言順話你地集體打鬧、制造騒亂跟住正接武力清場拉人。 到頭來成件事對真正民主既目標有無行出過一步？

真心怕元朗會出事
個日你主動又死，被動守反擊都死，我怕 lee 個預約被捕既局
有無法律巴打可以話我知如果真係郁手係咪多好多條罪可以屈你

哇巴打 講得太好啦 我開左幾個post叫人唔好光復住都無人理，完全係個伏等收網，唔好話邊個勇武邊個和理非，邊個一出去都有位俾人入，今鋪靠你叫醒班衝動人，唔好衝動 唔好以氣用事，光復元朗有咩用？有咩好處？留番蘇州屎俾班狗自己慢慢食仲好啦，去光復又有借口俾人入，應該要利用警黑合作個point 好好利用，而唔係自己踩入埋墟到。大家真係要睇清楚局面先 ，我知大家嬲，我都好嬲呀，唔好再分咩前唔前線，大家係同一條船，諗遠d，而家係打仗呀，唔係意氣用事話衝就衝，需要分析狀況，光復個結果係點，大家其實都諗到啦，唔係話唔復仇，只係唔好急

唔贊成元朗硬碰
1. 真係唔好搞祠堂
>> 即係…要想像下
你搞祠堂
可能會有百幾個刀手衝出來
班狗就會在旁食花生
咁我當連登仔有力自保冇事
咁跟你地去嗰班咪又變左元朗站咁
>>人地祖先，開枝散葉咁多戶，唔排除影響原本支持我地既人

2. 出師有名
鄉議局 警署 政府機構
呢啲係攞正牌比你搞
而大眾又會支持

3. 打得掂新界問題一早解決

明白嘅，但係有無詳細方案，呢個時候我個腦真係唔夠用

你唔好將727同報仇掛鉤先，你有無聽琴晚劉世良分析。727一定要入元朗，不過唔需要主動出手，當日大把國際記者會嚟報導。

我地將嗰日重點放喺警，黑，中聯辦勾結。嚟返場和平示威，目的係要話俾佢地知白色恐怖無用，夠膽就直接元朗主動開我地波，勇武一定會還手。

你試諗下今次拖住唔理佢地，下次再有遊行嗰陣又吹d fake news出嚟仲會唔會有和理非back up到呢場運動？到時候勇武就會被清算。

有橋就第一句講啦 講埋啲廢話扮有道理帶風向 收皮啦 唔搞元朗嘅話姐係要屯元天手足以後遊行完都要驚俾人打 你呢啲柒頭就呃完正皮走人

信樓主個理論就真係最撚差嘅情況
黑社會打完人 我地乜都唔做 元朗手足唔敢出黎 一切回歸反送中前嘅日常

屌你何妖上熱門
呢啲唔上熱門 係好長 但睇撚咗佢啦
利申 未睇先推

上面咪講咗未必work，今次d風係老黑吹出嚟只要老黑自己拉自己幾間鋪頭閘，d人咪會覺得係堅。問題你有咪方法可以令到人信你嘅fake news

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

重要po

都唔係無道理

。

必須推

多謝巴打出post
尋晚所有理性post比人屈三毛 屈帶風向
用百幾個負皮禁低晒 咩都做唔到

Sor
留言有大家討論 好重要

我一個人都諗唔撚到咁多橋

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

好正，推

講讓子彈飛，最後決戰咪就係講咗，邊個贏緊，民眾就會跟，唔係就算你派埋槍都冇人敢出門執，727 就係要話比全香港聽，齊心勇武，黑社會都要收皮！ 呢個先係背後嘅意義，機會唔會隨天而降，612 3點唔衝立法會，點會有咁大力鎮壓；當日唔係有人帶頭撞立法會玻璃，最後點會佔領到立法會？

講左咁耐 到而家我都唔主張去元朗同黑鬥

前邊認同，後邊唔係好明，要仔細再睇多次

係時候回歸返五大訴求

係 好似大部分時間都係白多過市民

同意，主動出手只會俾黑警以衝突械鬥作藉口介入
搞完班古惑， 佢地都唔會驚架，果班大佬下次再收錢咪又係推幾個傻仔出黎打人
我地727出黎係要話俾班仆街知我地唔會屈服於白色恐怖，要對準五大訴求同追究警黑勾結，同時要預備好隨時反擊黑社會ge突襲

如果要樓主套理論apply
或者當日白衫人拎刀斬死市民先得

睇完同冇睇一樣

真係開槍殺人死咗
班元朗黑警都唔會理
睇下嗰晚元朗
你哋係都唔聽
要送頭嘅真係冇計
最依家重要係搞掂媒體
TVB仲係最多人睇嘅新聞
到時你哋入鄉反黑
警察又殺埋一份
同埋TVB嘅抹黑
冇人會幫你哋平反到
真相只會永遠被埋沒

簡單啲姐係唔好以暴制暴

有道理
但唔夠淺明

警察唔搞佢地係因為警黑勾結啫
真係要搞易如反掌啦

唔知點做先岩，如果個日狗放軟手腳
大家真係睇路，佢唔係 mon 住等屈你就係等開波時入黎

屌
打咁長文
意為好有point
原來最後都係叫人唔好暴力還擊
然後有咩代替方法又冇實質講到
屌你老母

係
當日立會明顯係個圈套都照踩
Cls

巴打冇講錯呀
只不過周潤發vs姜文背後冇林鄭執雞
就算你而家打贏元朗班陀地
1.我地前線死傷幾多冇人知
2.背後黑警會唔會俾你贏？ 定中途已經出左手？

所以入去打 就一定係錯
但入去和班非
風險就係要硬接對方攻擊
仲有 到時係咪真係忍到手都係未知之數！

所以呢場仗要打 但一定要從長計議
唔係咁簡單

你覺得會點？想等邊個出手

其實屯元天都有唔少手足
大家都需要克服721鄉黑帶黎嘅恐懼
我唔認為光復元朗係side track左件事

光復香港 時代革命

咁其實係咪唔應該搞光復住
應該利用民憤搞多次主線先 帶埋啲因黑社會而重新關注運動嘅人落五大訴求度
之後再搞元朗

前面都講得好好 後面就...

Sor 諗到咁多就打左出黎先
上面討論大家都有俾意見

我同意第一點，踩入去宣言我哋唔會怕白色恐怖

但我想知入到去會發生咩事，我地721 full gear 係講721不退，防到催淚彈等等，入元朗想大家點配合先？到我地攞鐵通，d 狗沖出嚟拉我地.... 帶防毒面具？對黑社會又無效。

反擊係指一比鄉黑屌就打L柒佢？佢地一班人黎就街頭大亂鬥？

純粹分享，如果入元朗呢件事最尾係肯定的，我都係跟大家入去

727建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府，轉移焦點並可以借此收拾殘局！

光復香港 時代革命

我哋要做嘅係革命
共慘黨嬲啲咩，就做啲咩

反擊唔止用力 可以手腦並用

咁撚樣都1000幾正評，講真咁「聰明」好多革命都唔駛搞。
好多時d人都係明知不可為而之

班黑幫乜都夠膽做，佢混入黎我地度然後劈友點算

其實班保王一直哩係警察後面，口出狂言，一直都覺得好安全，就算芬姨比圍都係屌吓，而呢幾日事情已經喺保王心理上做成左衝擊，其實佢地明香港人暗情況下，要將呢種氣氛打落去，令政府孤立，同時避免損兵，加油

樓主on99

up

星期六照入 唔會有任何改變
要用呢次機會賺取所有民意

我朋友嘅睇法

唔好為左場（打）交［要屌柒黑社會、出啖氣］

輸左個家 ［革命］

老老實實咁講好賤

黑社會傷嘅係46人

革命以黎

拉左幾多（未審啦當然）、抄左幾多、傷左幾多、死左幾多

大家想做就做

不割不分

但請諗清楚先唔好火遮眼

喂你搞清楚係暫緩左之後再有200萬人出黎
暫緩係612之後既事

依家你唔教人自衛，其實已經同戒嚴無分別，因為成個場由黑社會話晒事，警察落閘999打唔通。咁你口中既警察平亂, 戒嚴justified已經實行左，不過係由黑社會實行咁解。

我建議你睇返呢篇文，如果你單純驚所謂藉口會令中共出武力制暴亂，其實你正正就係中左白色恐怖，元朗單野已經比左大家一個訊息就係無事無幹佢地一樣可以出黎搞人，唔出黑警搞你，除左制服搞你囉。甚至都光明正大著晒制服同白衫拍搏頭，你估真係鎮壓你要睇你面色？佢地係睇國際社會面色多咋。

最後除左第三點叫人咪撚搞黑社會要所謂「對準政權／唔好污名化」之外我完全睇唔明樓主想up乜鳩。

黑警同黑社會敢打你係因為你唔敢還拖。又唔需要負上刑責，係佢地角度根本無任何野會令佢地恐懼唔去打你，唔去搞場運動。但如果你比到個訊息係班人會敢自衛還擊，敢反抗，我相信班人就算敢打人，打人之前都一定會猶豫。

我都想講
因為客觀嚟睇番，硬碰硬我地係輸面多

有冇聽過狼來了
同一個大話講幾次係無用
你講十次，有九次無事發生，班人就唔會再信
就算第十次真係又有黑社會開拖

昨日死城係因為昨日係第二次，而第一次唔係講大話係講真話

睇到連登嘅post , 有理由相信元朗事件已經成為政府想分散大家注意力嘅棋子， 當然我認為一開始係因為何君堯嘅惡毒同戇鳩造成， 但睇得出而家政府想將錯就錯將成件事放喺元朗事件。

經過呢件事應該好多人都發現身邊一些淺藍或者中立嘅人士都忽然間屌政府。
如果今次光復元朗大家保持克制， 一次五大訴求遊行一定更多人。
最重要係到時再衝擊中聯辦， 會有更加多嘅人覺得中聯辦抵撚死。

同時， 有好多唔算好理會政治嘅人忽然間都覺得成個政府信唔過，咁樣對大家想推到一個政府係一個好好嘅優勢。

但如果喺元朗事件大家意氣用事要打要殺， 情況可能會逆轉。

大家應該集中喺警察亂咁開槍， 同一時間黑警 勾結鄉黑， 無法無天，黑幫治港。

大家理性分析一下，歡迎討論， 唔討論得唔出結果。

利申：元朗人， 當日嬲到衝去警局。

冇錯呀巴打

間唔中流出個d元朗黑幫互劈聲帶
令到元朗人心惶惶

但兩次狼來了，第三次就無人信架喇

認真 搞元朗嘅話場運動輸咗一半
到時變民鬥民/黑，政府企翻上道德高地，攞翻認受性

光復香港
時代革命

認同巴打
我打咁大篇野都係想大家討論下有點拆最好
希望大家多啲留言

無用，狠來了兩次之後無人會再信

有道理

重申五大訴求

光復香港

香港人727早上十一點元朗集合

如果有埋片呢

"成個元朗熄燈, 所有收入歸零, 包括陀地同普通市民. 你覺得呢個狀態可以持續幾耐?"

大家一定要和平

“當港共用恐懼威脅香港人, 點解唔好好利用呢種恐懼?”

高質post要推

但狼來了太多次會失效....

黎得幾次得幾次

光復香港

我post冇人理，所以係到放我篇野
我覺得元朗都要去㗎啦，因為大家下唔到火。
但我好擔心，因為每一次都會有入夜行動。

上面都有討論過未必可行，但係試試無妨，但唔好做到咁出面，比佢哋估到我哋想做咩

呢個焦土心態今次用唔着可能下次用得着

咁聽又ok ar, 我都同意唔可以屈服係白色恐怖下，要對準五大訴求！我係隔離d 仇殺post 我都係咁講要入返主線。
我好怕大家spin 左去仇殺班雇傭兵

咁要辛苦勇武忍一忍手/口有突襲的時候大家都要小心

原來係巴打

Brainstorm:
有無可能全港瘋狂報警
迫警察掃黑社會場

極度懷疑就有網軍將啲淆底po like哂既
即係唔係話樓主係鬼
但啲鬼會搵啲示弱po推上水同放正皮

剩係講一點：民怒
樓主行出去望下出面係點：宜家唔再係民怒燥動
係核爆級民憤爆炸
唔搞場光復元朗
呢股民憤隨時打錯人

OP你諗下啦

手足講得好

be water，減少傷亡，一路攪到十月一日，我相信十月一日前，林鄭就會玩完下台！

agger

call 消防好過la

其實唔理黑社會，繼續去其他地方遊行
黑社會再蒲頭，果一日就係黑社會被清算之日

好眼瞓但想覆一覆樓主 可能有d 1999
由69開始一連串行動都冇大台 群眾係好難有樓主講個d較高階應對（研究背後動機再定對策/等事情發酵再行動） 發洩民憤係在所難免既事 好難叫d人唔行動
另外 想元朗繼續恐慌繼而轉化忿怒係我地控制唔到既事 事實上今日好多人已經覺得尋日諗多咗 除非真係上演黑吃黑 咁個恐慌先可能好似樓主咁講有機會轉化成對政府無能既忿怒

Pisj

巴打講得好好

「要知道, 打人唔係佢最終目標, 利用黑社會威嚇香港人同埋污名化呢埸運動成為失控既激進暴力先係佢真正目的.
明明呢個動機已經咁清楚, 仲點解要跌落佢既圈套?
成個元朗熄燈, 所有收入歸零, 包括陀地同普通市民.
你覺得呢個狀態可以持續幾耐?
當恐懼化為忿怒後, 「光復元朗」自然會成為一場獅子撲兔既勝利.」

2014？

啫係要吹大雞，上夠裝，先好去

講真，個政府真係安份守己，唔理唔應
我諗過多排場運動都散散地啦
點知次次出黎次次都有新野搞
mvp：政府、黑警、黑社會etc

我地要對抗恐懼！克服左對家就已經唔再係威脅

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

你光復元朗
需要既係元朗人既民憤
要嗰班係元朗有影響力既人既民憤

自己篇文先叫人唔好信

係我廢
但睇埋其他巴打留言 佢地唔廢

上環無理開36槍 同警黑合作 同樣影響警隊威信
首先 人和 - 民意企係搞元朗 仲可以為民除害 等香港市民對我哋重拾信心 加強我哋嘅影響力 你係咁逼人focus 返上環事件 其實好無謂
第二 地利 - 元朗有地點可以搞 而且唔影響大部份市民 反而上環事件 只可以遊行/劍指中聯辦

最後軍心 - 大佬啊 黑社會亂打我哋 警察選擇性執法
我地唔報仇 點樣服眾啊 人哋打你你唔反擊人哋只會覺得你係冇牙老虎 係咪想元朗班兄弟每次返屋企都俾人打？ 解決元朗問題係必要！

btw 支持血洗牛屎佬 去元朗和理非真係好on9
香港人有血性 唔係東亞病夫！俾人恰到上心口都唔反擊？ 唔係話助長暴力 非常時期行非常手段

我睇法係和理非涼住冷氣係元朗附近大商場舉牌宣傳叫口號
拎張大肚婆相出嚟，適當地focus番去焦點
仲有港鐵+新鴻基yoho，有埋高級廁所，大家唔係唔嘆盡佢呀?
順便睇下邊啲人咁有guts搞大佢囉，冷靜番落嚟未撚驚過，元朗市民仲會樂意行街shopping，有邊次遊行示威條街係冷冷清清?
做好啲文宣，一張紙一堆眼淚足夠殺死政權

你唔踏入去點草木皆兵
啲牛屎自爆人人自危？

你講既野大家都知
問題係乜撚野叫更大力量？
等人幫？等左2個月啦 然後？
自己香港自己救

你唔剿滅鄉黑 佢地會不斷出動
當然 如果對手有炸彈 槍 之類
人多係冇用
黑社會就算有 又夠唔夠膽用

我地要不斷令港共信任度下跌
製造無政府既社會氣氛
令前線警察罷工
逼到支共揀出老解定俾民主香港

要知道支共經濟見底
公報gdp增長6.2%
公報失業率5.1%
負債極高
佢冇可能會棄香港
棄香港可能引致國內支爆同真革命
要知道中國係能源同食物最大進口國
爆起上黎係連野都冇得食
係中共人既道德入便 冇錢冇野食就會反
因為呢樣野係中共教佢地既

只要打倒鄉黑
令前線警罷工
我地就贏

革命 係要流血
我之前冇做過前線
下一次 我會企得最前

我地唔信 但係要班on9信

講漏咗大馬路間垃圾元朗狗屋
佢地27號一定食住花生等睇戲，唔知佢地會唔會食花生食到飽呢?

同意

唔明點解咁緊張一定要入元朗同佢地片
講到明係死路都要入去
真係不分化諗住一起香嗎

元朗一定要去，唔去我哋點對得住屯天元巴絲？？
但係咪要行暴力，我唔認同，我哋主要係話比人知，暴力？我哋未驚過，我哋今日就黎踩場，你吹咩？ 不過請記住，今次防具必需有，當對方真係發癲打過黎時，我哋亦都無需留手，請咁多位帶住721嘅新仇舊恨狠狠哋對敵人還擊！ 最後，
光復香港，時代革命！

我覺得如果到時可以做到元朗大馬路、yoho mall、 V city 舖頭照開照食飯照行街，就可以同尋日做到對比，強化「警察冇撚用，市民可以自己保護自己」既意象

賢仔
好耐冇見

屌咁你有咩結論先得架

正路其實港島西遊行係唔可能讓路
西環先係主線

我的期望：
1. 令社團不再介入抗爭，令我們少一個敵人。
2. 令自己出街唔需要擔驚受怕，恐防再有恐襲。
3. 發洩。

方法：
A. 直接衝擊社團。風險係社團有太多未知數，而且警察若介入，就會陷入以一敵二的困境。
B. 用錢包起社團，但你無法和共產黨鬥錢多，而且唔 gur。
C. 諗唔到，真係諗唔到。

即係文宣部玩狼來了，令元朗人成為驚弓之鳥？

我無嘢講

推!

yoho公關做得好!

按照地契，形點設有24小時通道開放予所有人士使用，商場無法關閉。而有個別商舖自行決定關門。

新地已提醒商戶留意最新情況，注意員工和顧客的安全。

我topic 係入黎討論
大家有咩唔啱講到啱 邊有咁多答案

巴打

同意
咁多次遊行 政府都無動於衷
我地好難再號召到200萬人
遊行效果只會慢慢減少
打蛇要隨棍上
要用元朗件事令更多政府黑警建制派醜聞曝光

我無野講

大家有冇野講

無野講

讓子彈飛真係好好睇，表達咗好多嘢
————————————
光復香港，時代革命

大家，元朗黑夜單野，已經引起社會恐慌，何必不讓子彈多飛一會，等多啲人岀黎同班鄉黑割𥱊。
用社會氣氛同輿論淹到班唔睇新聞既圍村大媽同大叔。
而家咁樣入一入去，只會強化佢地有人入村搞9佢地既想法。
我地要做既就係反方向而行，我地無入村搞，等佢地9下9下。
等社會輿論鋪天蓋地都話佢地知係黑社會無差別咁打人，唔理乜顏色衫，咁佢地就知驚，我地要做既係搶埋呢塊民意陣地。

好認同！

另外，本來我哋個勢頹緊，但係經過元朗一役，大家可以重返道德高地文誅筆伐建制搞到佢哋只係識得打躲避球，我哋小心會跌入圈套從道德高地上面碌返落嚟。

真係唔好拆人祠堂一拆人地有合理理由搞9我地，到時新歸邊嘅藍絲又覺得我地搞人祖先唔啱，去元朗就一定要去，但要針對嘅係班狗！

暫時最work嘅招數就係keep住令到成個區都生人勿近。

你前面嘅分析似模似樣
但差個結論同建議

我覺得星期六會安全, 唔駛打人.

佢地仲打人, 即係鄉黑證明合作, 元朗真係好唔安全. 之後仲有人敢入去消費?

如果我係字頭, 也會禁止打人. 洗太平地.

支持 唔好失焦

點解得咁少正評

同意呢點 唔應該拆祠堂

如果到時人太少就唔好送頭
小心

即係我地一齊發放白色恐怖？例如不時一堆人白衫區旗行過, 順水推舟？

Agger 睇完成篇 我睇唔到個結倫係咩
請樓主講講對727 有咩表態？

我覺得點解話要放風狗狗唔做野
因為要做黑色恐怖嚇大家之外
我估另一樣係因為驚慌狗力開始見底，狗力見底唯有提供有限度服務等狗狗回氣，一舉兩得
所以我哋更應該打多D1823捉違例泊車

咁如果次次發完夢都俾人9打(連平民)又可以點?

啱呀
要發放白色恐佈唔需要做犯法野

我絕對唔同意拆祠堂燒村等等
只會傷及無辜
令件事真正變左做群眾鬥群眾（示威者vs原居民）

我好認真睇完
頭段都有文有路有point
但係最尾總結太差 虎頭蛇尾
個感覺就係 吓 咁就完左

因為只係諗到個方向
所以叫大家入黎討論

五大訴求！！！

想左幾日

推踢 唔好比港共利用到我地既憤怒做佢地息事 反攻既鋪墊呀各位

元朗白衫打人後激起左好多中間派、不理世事既人憤慨。佢地平時跟本唔會理示威者被警察打成點，因為唔關佢事，但係車站打街坊就唔同講法。

今個星期既行動係團結呢班人既最好機會。

一定要和理非，有幾個原因：

1。政府就係要妖魔化個運動，或者令到群眾厭倦個個星期都衝擊，慢慢等你越來越少人支持，少人到冇人去遊行，衝都衝唔起，佢就過到骨。每個星期都衝，只會令群眾會麻木。尋日開左幾十槍都引唔起回響就係咁解。

2。你一定唔會夠新界佬打。人地有武器之餘，仲要冇底線過警察，有鏡頭都照dup你。仲未計警察暗中幫手。

3。你同新界佬打只會被spin成不同意見人士爭執。比警察出來平暴攞彩，比警察翻身機會，政府可以話活動已經失控，出現群眾互打，制造白色恐佈。

4。要團結更多人，就係要打悲情牌，一般人有鋤強扶弱心態。和理非先捉到呢種心態。

5。而家唔係報仇私怨，我地唔係黑警去打對家發洩，我地有更大更崇高既目標。

唔好再講光復，學建制派果種“保護元朗”slogan係有d新意，最容易重新團結群眾。行完就走，不佔路不衝擊，殺個政府措手不及。

你呢個你講下點做到呀

樓主

我都極唔同意727暴力，應該和理非俾佢哋睇

有少少問題想問
黑社會點解721夜晚要戴頭盔?
平時個啲黑社會係咁樣

起左樓主底

佢跟鄰國支那跟得好貼

有可疑

講野又冇point

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

你話咩咪咩囉

推，all or nothing， 我地唔可以比中共引導運動既方向，社會愈黎愈混亂就會驗證左顛覆過程（destabilization)既第三階段，請保持頭腦清醒，high 完識行返岩方向

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

push
唔可以同黑社會打，打十世都唔夠打
只可以FOCUS 警黑合作

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線post睇完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

請關注721黑警殺人事件

和理非可以將單野spin向支聯辦操控

冇錯 林鄭由一開始已經不斷指責暴力
唔忍都忍左咁耐

好似沙田咁 俾狗趕入商場困獸鬥 保護自己就梗
到今次入元朗 如果目的係入去打交 而最終打大交
你已經可以想像到林鄭即晚開記招會講咩

元朗就一定入硬，不過唔係去光復，而係反黑
反黑唔係去同佢地死過，只係遊行，夠鐘就散
中共想民鬥民，我地就光明正大咁行入去
夠膽郁手就全世界一齊睇住
唔該唔好自己嚇自己
元朗我地一樣係嗌7大訴求，只不過加多條反黑

當過十萬人群情洶湧
已經夠哂民憤
你呢刻叫停，就變左你係群眾既敵人

不如728劍指中聯辦

可以照去
但唔係光復，而係反黑遊行。
反黑警。黑社會。黑官

智取係我地最大嘅武器！
唔好益咗暴政，唔好益咗班死黑警！

我地最大力量係和理非人數多！而家加埋平時唔出聲嘅居民都屌晒鬼，我地一定要食著個勢！

元朗變死城，等班黑鄉無飯開

前段分析好認同
後段建議要諗諗
我覺得恐懼唔會太耐

呢一兩日都有好多人好嬲好想報仇
我都一樣，推左好多光復post
但同時亦都好迷惘，唔想前線出事
睇下大家分析，真係點返醒我

大家一定要勿忘五大訴求
入元朗主題係反黑
鄉黑郁手先好自衛反擊，唔好衰俾世界睇

樓主講得幾好
琴日仲有傻鳩開post話連登仔同廢老一樣連謠言都信
呢個時候梗係繼續煲大佢
等普通人都對黑驚同政府失去信任啦

我重覆下我既立場

行就一定要行 我只係個連登仔 我想㩒都冇可能做到
當然如果有得揀 我覺得可以做好更多準備先入元朗
包括我上面講 將白色恐佈係元朗發酵 令更多元朗本地既人忿怒 轉為支持我地

但既然避免唔到 我明白
大家有火 我都理解
但我希望 如果大家同意我正文講既野
知道呢一個局面係港共設計好
千期要設法令佢想見既結局唔好出現

就係咁簡單

戰略post , 大力推

局就一定係局
正如立法會空城計,你估十點幾十一點啲人唔知咩事咩
但要諗點樣化解

何況今次係死局
搞元朗,就好似你講咁
唔搞,下次就無和理非敢出嚟/黑社會喺其他區再埋伏你哋

我諗到一樣野，能否遊行前幾日喺元朗做文宣，例如貼街招，指明邊條村係黑社會有份參與 7.21恐襲，叫人切勿經過
咁某程度上已經做到白色恐佈作用之一？

有冇睇新聞
星期一鳩吹要開片點知冇料到
今日開番哂啦
不過係少人d

睇哂
人地要我地驚
我地更加唔可以驚

推番上去

有d懶
冇睇
但同意個標題

香港政府出到黑社會管制香港
證明佢已經逼到冇棋
星期六反黑遊行一定要去
只要整到黑社會都唔理政府
佢地就唯有跪低
就算唔跪，就只有出老解
死得仲快

黎明前係最黑暗
一定要頂住

但點樣做一定要討論清楚

抬頭吧黑暗過會是晨曦
懷着樂觀總有轉機

同意
推

p牌仔 直必腸

推左先

保護自己係第一priority

push 大家read完冷靜思考一下

推到爆

推返上黎

推
無必要同佢硬碰硬

我認同，
727點都要行，要展示到我地唔怕黑勢力，
但同時要保障安全，行完就一齊走

我從來冇反對727
只係希望明知山有虎
大家一家要盡力令大型群眾械鬥呢種情況唔好出現

以暴易暴就係分割左和理非同勇武， 返去2014年咁，請各位心郁巴打三思。
元朗唔係硬碰硬可以解決，更加唔係我地解決到。

要視乎参與人數及組織，去得十幾廿萬，更多黑社會都冇用，只能零星搞落單人士，甚至stage manage 左手打右手舞台劇。用黑社會恐嚇呢招，都有罩門的

如果有得揀 我會選擇呢個方向
但我理解大家既憤怒

你要分清楚兩種情況
1. 黑社會出黎打示威者 例如14年佔旺
2. 今次 示威者行入元朗

咁即係要做咩

睇完成篇係分析得幾好 但建議係咩係咪我太蠢
（除左屯天元經濟頂唔緊 仲有咩辦法）

Tg link:

光復香港
時代革命

高質，終於唔撚係元朗marvel式覆卓圍爐post

但遊行完之後做唔做到全散先？做到先有呢個效果

我明白 人微言輕
我只係想大家真係明白 727去 冇問題
但如果係預備full gear 行入元朗諗住打場仗
希望大家先睇睇我上面堆野 諗清楚咁做既話會出現咩後果

其他野咪當拋磚 大家聽完覺得work咪下次用

同意，恐懼可以係阻力，亦都可以係助力，睇你點利用。

如果可以將政權既真面目揭露比大部分市民睇，對黑社會既恐懼就會變成對政權既憤怒
示意圖：
>>>>>>>

因此，依刻既文宣比任何時候都重要，一定要跳出同溫層，真正connect曬全部香港人（包括深藍）

我同意可以係遊行強化反黑
但完左要全散

我尊重巴打決心

想回應呢段
「問題係乜撚野叫更大力量？
等人幫？等左2個月啦 然後？
自己香港自己救」

元朗有幾兇險大家都知
地形又閪冇退路 要自保只有硬食

但係如果光復元朗既行動連元朗本地人都支持呢？
或者起碼唔反對
會唔會事半功倍？

教科書level

呢樣野本地人應該好清楚
貼街招不如做文宣/ 長輩圖

冇補充

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

只要唔好俾佢個圈套見效
過埋今次就同贏既距離好接近

推 希望同路人唔好俾怒氣沖昏頭腦
我哋一個都不能少！！

另一方面我咁諗
既然已經出左黑社會呢招
基本上等於將政權 警隊 擺上枱
已經冇得返轉頭
最後反撲既機會 佢會唔會真係試多次？
（成本只係得返錢 只需要dum多舊錢出黎就夠）

再重覆一次
不要散播白色恐佈

要正常生活
返工的返工
放工的放工

不要讓恐懼影響我們的生活

咁即係要做啲乜呢樓主？

其實盧偉聰同記者講 因為警力去哂港島所以冇人守新界
本身係想spin走警黑合作（故意不作為）呢個point

但好明顯 有哂片睇到防暴同白衫拍膊頭
警黑合作已經洗唔甩

我地反而可以咬住呢點
發大警隊已經冇足夠能力保護香港人呢個事實

無能力同唔保證係兩回事

參考下幫港出聲 港人港地啲fake news
字唔夠咪出圖
圖唔夠出錄音
錄音都唔夠 拍埋片好未

好文 應該推

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

次次都係架啦，但過後又有關鍵。最後一次關鍵先講關鍵啦。改下字眼，大家都俾你啲冷氣軍師厄夠。

冇錯
其實呢篇野除左想前線手足睇
就係想文宣手足參考下

不要玩弄恐懼
香港人民智未開
你睇一堆錄音就可以收元朗皮

正常生活是抵抗恐懼的最有效方法

真係唔想屌鳩樓主
今日可以話元朗斬人
聽日可以話其他區斬人
係咪想要逐區熄燈？

如果呢個post 開喺寵物檯就會問你
呀咕點呀？其他貓狗呢？

對準政權

見議返樓主用返多少少淺白眼字，尤其結尾，易啲消化，gather返越多人越好

推

你一叫熄燈就中計
咁做連戒嚴令都唔駛出就可以戒嚴
睇下琴日元朗
係咪等於戒嚴？
係咪等於宵禁？

香港人叫嘅係正常生活
勿讓恐懼介入我們的生活

建議

元朗唔可以唔入，唔入就等於向黑社會示弱放棄西北既手足，下次就到荃灣，然後油尖旺。但入去要非常小心，要早，人一定要多，要有大量記者朋友跟住，仲要唔可以久留，亦唔可以深入，更加唔可以被煽動去衝，同警總一樣，係去示威唔係去打。

所以屯元天 ＋ 大部份老細放人早返屯元天，一百萬人合作返屋企係令到777 極度無面的玩法，家下唔求你黑警做野，全面落閘，你班黑警可以約炮啦。

今次係半日收市，如果再有乜事停多一日，你估唔上國際頭條啊。香港政府無法管治，市民唯有全面退場。

推！
但可以點做？我哋仲要說服好憤怒嘅手足唔好去元朗！
如果冇得硬碰硬，咁唯有大力文宣，727&728改為全城文宣，全城落街文宣！
或者圍何君堯？

本身我想講既係元朗既情況
但如果真係逐區熄燈到 你覺得暫時有咩招威力可以大過呢樣野

全部都好好呀

你講既野係apply落200萬香港人
咁200萬以外既香港人呢?

呢個階段文宣最重要
到最終係咪真係硬碰硬
我事先已經盡量解釋 最終發展會點
甚至會唔會出現連手足都控制唔到既局面
真係冇人知

威力？
大家繼續岀來行街睇戲食飯叫雞就係威力

真係熄到燈
咪即係幫港共戒嚴？

我們照着黑衫
照岀街，照返工
唔好撩交打
但係條街度互相照應
大不了拎定頭盔鐵尺
開打就還拖
冇狗執法
我們要互相照顧

黑社會戒嚴真係開始影響樓市

啱啱睇到

黑社會恐襲
呢個唔係咩政治立場問題
係治安問題，係官警黑的問題
係一定Apply到落所有人

問有咩威力嗰位巴打 呢篇都係隔離post 啱啱睇到

投稿人：C永ching

警黑合作，好快就搞死元朗，因為自從「西鐵恐襲事件」之後，我同另外兩個同事本來約咗幾個準買家睇Yoho Town，但係班客已經驚咗呢個地方。連埋我自己在內，我間舖一共有7單睇樓客甩底（買盤），另外有個客本來同業主傾好咗21000租個800呎單位，睇咗兩次㗎喇，仲講到減多1000，臨門一腳都縮沙，佢話元朗好危險。

經理教我哋同啲客講：「黑社會度度都有㗎啦！邊驚得咁多，外國一樣有黑幫㗎啫，唔通唔使住咩？」

冇辦法唯有照佢意思咁樣氹啲客，但係有個準買家話：「啱呀，垃圾黑社會度度都有，所以問題唔係有黑社會，而係冇警察，住元朗原來報警會冇人理，幾百萬買層樓好似入咗異度空間，講出嚟都驚比人笑。」

地產商同埋地產從業員真係多撚謝你班黑警呀！搞到元朗臭名遠播，而家啲客一係唔嚟，一係走晒去屯門買。已經預見到第日仲敢買元朗樓嘅得返大陸人，到時元朗就係鄉黑 x 南亞 x 黑警 x 大陸人，DLLM諗起都興奮，衰撚過印度。

其實地產界點樣吹噓點樣作大都冇用，有冇「真成交」大家心中有數，你左手交右手個個月話破頂都係自己打飛機，畀黑社會打都冇人救，有片又拉唔到人，仲要放人都放得咁明顯兼戇鳩，你老味你住埋我嗰份啦！

喂，地產好惡做，轉行有冇好介紹？

然後屯元天和理非唔使岀來，200萬人又少了20萬人
共產黨最開心

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

呢個後果係咪社會樂見先？
唔係呀嘛
冇人想落街因為後生俾人打
冇人想因爲政見問題而死人受傷
熄燈係有威力，但個威力係要焦土矖屯元天的義士同和理非
效力等同戒嚴
咁我寧願唔要

琴日三區半

27/7 一定要出, 如果唔係就係對港共黑幫勢力低頭, 問題係點樣可以化悲憤為力量, 變成具體行動, 例如點樣可以安全有效令到27/7既同行者可以安全入去, 安全撒退, 盡可能令到警黑再次犯錯, 令到我地有彈藥, 但又最大減少我方成本, 增加對方成本

推， 但巴打有冇計，你篇文好似冇最後一段

而家係港共俾錢出黑社會打人製造黑色恐怖製造恐慌呀麻屌你老母
你要用呢D手段對示威者 我咪求仁得仁成全你
你想停 咪自己諗辦法 on9

唔駛一個月全熄，全民真心認為黑警唔做野就梗，只要黎多單全日停，黑幫混戰，實上CNN, 所以何生你一定要企硬，用曬成副身家同對面死過，我地會好合作交曬個場俾你。

用和理非去元朗反黑

焦土派樂見，你唔攪到雞犬不寧777/ 老共都唔會收手。

用和理非入元朗反黑

根本就係
同我篇文主旨一樣
你要行呢招 我冇其他方法破
就即管將呢一招既後果推向極致
你一係收手 一係付出同大代價

如果熄燈影響到港共
你嗰套咪work囉
你睇下琴日d官up乜？
係一國兩制至為重要呀
塊牌緊要過熄燈呀
想停？佢想你唔好停咋
你自已都講啦
佢就係想你地白色恐怖，就係想你唔岀來
擺明就係陽謀來，仲幫佢推，on9嗰個係你咋

社運唔係打100%有把握勝仗，要揀入(可能被襲) vs 唔入(白色恐怖，泯滅士氣)，我揀前者。士氣一斷，運動就完，萬劫不復。
入到元朗也不一定係全面戰爭，可以局部戰，也可以只圍犬舍。不如諗下當日點可以閃電速度取多個小勝，然後全軍日落前撤走。

呢個同絕食只係影響到你老母你都一樣啦
明嗎？

你on9. 家下個情況係奇怪到全體可以出市區返工放工（區內經濟養唔到全部屯元天，七成都要出市區開工），咁對香港整體影響不大（香港經濟結構主要係轉口，金融，只要碼頭同中環無事，其他好輕微。），但屯元天無政府狀態幾日一定上CNN, 帶記者入去仲要玩到好似Fall out 咁，你777 同黑警就無曬公信力。民間自發新政府就可以取代之。

1. 727 一定要和理非 盡力避免出現會令政府逆轉勝結局
2. 文宣全港性妖魔化元朗
3. 文宣係元朗區發酵港共造成既黑色恐怖

攬炒論的現實版，所以何生你唔好縮啊。

假日和理非閲兵曬馬
如常生活
民防隊
三招解決整個白色恐怖

吾倏入村,用和理非入元朗反黑

傻閪
元朗平民搵唔到食
元朗陀地搵唔到食
元朗商家搵唔到食 （包括上面即時出現既退租退訂）

你唔光復佢自己都反黑警反政府
你醒少少試下轉膊諗野得唔得

吾倏入村,吾同佢打,只系用和理非入元朗反黑

何生係邊個

犀利巴打

講真集結黑衫光復元朗 圍而不攻
人數多 成班記者 佢真係會照打？
照打的話

可以更清楚比大眾知道721 元朗白衫人的暴行
傳媒更加企市民果邊

元朗一定要去 但唔可能硬攻

吾使入村,吾同佢打,只系用和理非入元朗反黑

係返到工呀，不過唔岀來示威已經夠死啦。

啱 但吾你老母

咁關港共撚事？
問題係政府根本唔care

講真集結黑衫光復元朗 圍而不攻
人數多 成班記者 佢真係會照打？
照打的話

可以更清楚比大眾知道721 元朗白衫人的暴行
傳媒更加企市民果邊

元朗一定要去 村因應情況決定入定唔入
但唔可能硬攻

佢鳩up 都未熄燈啊，大熄燈係三點，你點估到除左七仔真係咁齊心連錢都唔搵，市區老細會叫人收工返屋企，全民會齊心坐巴士。香港人搵錢至上山竹都要返工，一堆不明錄音口黑警失蹤一粒鐘會觸發所有人內心的鐘擺，黑警無撚用。人唔係真心相信一樣野係唔會連平日的信念都放低架，香港人咁鐘意搵錢會突然放人收工收鋪，SHK/Sino/恒基一齊佩合關場，所有細鋪都收曬。我三十五年屯元大都未見過中午條大馬路係鬼影都無。年初一都無咁堅。你港共政權係市民眼中係nothing. 我地反水貨都激啦，都唔夠兩段錄音咁大成效。

一個月前我同你諗嘅野差唔多，但最近都學識一樣野，就係呢d道理已經唔可以說服班勇武。佢地有d行動我都唔認同，例如7 1 入立法會嗰次，不過呢一刻其實幾需要另一次大型運動，令政府知道示威者唔會容易被嚇窒。至於係咪要係元朗搞，我就持開放態度。

呢樣真係好難講
以我推敲 港共已經去到魚死網破既地步
會唔會癲到咁做 真係冇人知
亦係我最擔心會有前線手足再受傷既原因

你諗下
第一次做 佢代價係：
政權同黑警既正當性（雖然係我地眼中已經冇左）
黑社會行動不受控
錢 一大舊錢

但第二次做 代價只係需要錢

Pish too long still read

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都重要，求開上環/元朗台，或頂置重要資訊/整合/運動Post

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都重要，求開上環/元朗台，或頂置重要資訊/整合/運動Post

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

巴打心水清
我同佢真係溝通唔到

你攪佢，佢就賴你。佢自發攪一定激過你。仲有唔駛一個月架，半日市就係話你知真心唔信你黑警做野。仲要SHK/Sino/恒基一齊助攻，佢三巨頭連打俾肥仔聰都費事，一齊落閘。你可以諗個種對政府無能係由心到發出黎，差一個觸法點就可以產生一個新政府。

良田村個位

問題係再有咩網上傳聞D人未必再信，畢竟星期一咩事都無發生

我只會話和理要做，勇武都要偷襲

做到幾多得幾多

都係嗰句
參考幫港出聲 港人港地
點解fake news 咁多人信

文字唔夠 出圖
圖像唔夠 出聲
錄音唔夠 出片

屌 唔記得加密

佢地出都係同你行，唔會衝。出地會出，再煩都會出，6月 大家見識過啦。你唔明香港個獨特性，細得黎又分曬區，屯元天唔做生意可以係中環補給，唔同外國一個Downtown 就攬炒。只要早上返工正常，收工正常，七成人係無事，三成人會諗計，佢地要開工，但會諗政府同黑幫以外。如果去到返工收工都有事，我諗到時已經係軍事管制。總知香港係好得意，呢個政府零認受但收你稅，攪到技術部門同政治部門割蓆，我地就達到目的。

你要攬炒我明
問題係政府唔care
甚至係想你咁做
你個對手係中共，黑社會係卒，林鄭係卒，黑警都係卒
就算跟住落來林鄭一哥同成班政府高層失蹤
個社會都正常運作到
唔會宵禁，唔會緊急狀態，唔會戒嚴
星期日繼續岀來行
所以中共先要度條橋搞亂香港
令冇人再敢行岀來反政府

你可以話喂，不如扭一下令更多人討厭呢個政府
但以香港的民智
未俾你扭到已經嚇走一大班和理非同政治初哥
睇下琴日幾個whatsapp就嚇到大家熄燈就知

反而西環宣言，要推翻個政府，建立臨時立法會
呢d就真係正中紅心
亦都係港共寧願焦土都要帶走個風向的原因

極速助攻

佢 有佢攪，我唔會反對，我係現場都做後勤。但要睇下法國點解攪到五次共和國就係班友全體唔認同呢個政府自己攪一個。美國獨立一樣架渣，要平民同你一齊反，首先係佢都開唔到飯，但絕對唔係你攪到佢無飯開，係佢自身唔去開飯同你一齊攪。

所以先話
玩弄恐懼？
成個連登嘅智慧加埋
都唔夠共產黨鬥
人地玩左差唔多成百年呀

你都反政府駛理佢咩，點解佢有認受因為你要靠佢，屯元天攪多一兩次就可以攪自己政府架啦，等人真心唔信好過你同佢講一萬句，上埋CNN 呢個政府個認受性係外國就自動消失架啦。

老實講 到時實有衝突 但矛頭一定要指向差佬 同黑幫打交係冇意義

個人意見係727元朗可以去，反正都申請左，重點放番官警黑勾結

但勇武人仕請理性少少，唔好做咩燒村/拆祠堂等行為，不要無差別攻擊(村入面唔會半個自己人/中立平民都無掛)

我地要話比人聽(尤其係外國人)我地同白衫恐怖組織唔同

係啊，就係等佢求仁得仁。佢諗住你地都責成黑警做野，佢未可以大大枝咁屌你＾搵我啊＾，家下示範左集體唔信你，大家返企，連樓下菜婆咁鐘意數錢都自動收檔唔搵錢唔求你，你覺得777 同黑警想要呢個場景咩。老共都唔想香港玩到咁啦，但咁先係最大威力。香港人唔係要自由架，我地由49 年開始的唯一動力就係搵錢，英國人做左一個世界級搵錢平台，加埋廣東人個種勤力，突然間我地放棄左DNA 裡面個種特質，唔搵錢，直情違反本能。

睇咗陣留言 暫時睇到有兩個point 可以斟酌：

一，政權有冇可能玩 戒嚴，有人會認為絶對唔敢。現實係政權嘅決策機制一直反覆提供證據證明自己嘅愚蠢，所以 可能 係存在嘅。

二，假以時日元朗覆桌，黑社會有幾夠膽空群而出(*極視乎我哋嘅人數同陣勢)。我認為作者對黑社會嘅敢為稍有誤判。但我認同入夜後風險大增， 絶對不能落單。

要搞自己政府我同意
問題在於有冇人支持
中共利用恐懼要大家唔岀來反政府
你地要要利用恐懼要拎到5大訴求
得

之但係除非你的焦土能發酵到全港大罷工
否則講乜都㗰氣
亦都傷害唔到個政府的認受性
因為個政府受命於共，你估係受命於香港人同外國媒體咩？
我係睇唔到點解會work的原因
係因為你提倡的熄燈實際等於戒嚴
正正係港共想做而又法理上做唔到的一步

啱呀

政府不嬲都剩係聽商家佬唔聽市民
送中之前加d乜乜讓步都係因為商家佬
依家無人信黑警會幫手，如果日日都有依d流言出黎要提早落閘，幾日後唔洗你嘈，成班商家佬實屌到政府仆街逼佢做野

我都認同，元朗係香港和理非閲兵，話俾官鄉黑知
我們唔係好恰
你們唔係大曬

一，當件事發展成為我所講既大規模群眾械鬥
有死有傷 有財物損失 （類似外國啲真暴動）
自然會justify 佢戒嚴既決定
就算真係咁宣布 外國都未必會有大反應

二， 夠唔夠膽係一件事
黑社會只講一樣野：錢！
再者 如你所講
日頭多人 始終人數都會有散既一刻
呢個位一定要非常留意

我都知自己講野1999 多謝巴打翻譯人話版

值得一睇

2. 的確。我又不自覺將黑社會諗得太聰明咗。

612之前我信，因為修例唔係中共柯打。WFC
而家無可能，商家佬點屌都冇用，因為中共上咗身，一切都要以黨為先，佢地做得岀寧願放棄香港都唔會退一步，一退就可能亡黨。

除非支爆。

自己政府要出現個陣，到時你阻都阻唔到，任由呢個種子係所有人心裡種下，係我地的目標。我地咁信政府係英國人花左40 年建立的，我地呢一代無試過清末個種東南互補靠自己的時代，係唔會明圍頭佬點解有咁強地盤意識。所以我地先任中共攪，你睇返澳門佢地個地域意識比我地強，佢地係奶共但去到切肉就唔會睬你，省城人一樣，老廣州係堅持用白話先保得住個優勢，洗錢班用白話，外省仔到廣州開工佢可以唔學白話咩。

香港長期依賴一個英國人建立的政府，換左中共就死啦，有事搵警察。五億探長個陣都係街坊會攪啦，無乜事都唔會搵黑警。

總知去元朗遊行乜都唔好攪，唔好比街坊將恐懼投射左係我地任何的行動上，繼續等佢地恐懼黑社會同知道黑警係企係黑社會到，唔好幫黑警洗脫。（勇武返中環，佢地係另一個生態圈）集中黑社會隨街打人同班差佬去左邊，唔見人我地仲駛唔駛交差飼（同街坊宣傳切記唔好太崇高理想，解單講差佬收錢唔做疇天地不容，咁先入屋。同班鐘意錢的人講錢佢地先收到。）

三巨頭無屌，行動話你知黑警垃圾。

推！
心水清

以前Inception 睇完開左腦洞，人只會信佢自己內心萌生的意念。

依家最重要係所有人都唔再信黑警
唔需要逼人罷市，剩係唔知邊度流出既幾個流言已經可以令店鋪自發落閘罷市示威者唔需要付出任何成本亦無人會因為咁樣罷市而怪示威者

利申只係小小商家佬，唔介意齊齊落閘罷市，最憎就係黑社會尤其是班牛屎佬

之前提過
星期六和理優
星期一至五照常工作
民防隊
三招抗事實戒嚴
點都好過搞到日日熄燈
正中港共下懷

不過差佬收錢唔做野呢句tag ok
入屋又易明

港共要你收聲但係要你正常開工，但唔係連錢都唔搵。香港人唔搵錢先係最大武器。

唔會知佢地係支持同反對
你check得佢地身份都幾個月
加上所有人已經歸邊
支持既支持
盲反既盲反

如果要咁講
咁不如等到有600萬先遊行
講完等於冇講
理想論 我都識 應該話每個人都識
問題係 世界冇野係理想
要妥協 要行動先有轉機

鍵戰唔係問題
問題係
停一步不如行一步
即使行錯 你至少都行過
唔係停係到然後等東風
mc 4揀1 至少你都要揀個答案
唔揀 咪就係0分囉

冇錯 呢一個月黎諗黎諗去
係我眼中唯一機會就係係呢個千載難逢既機會
將香港焦土然後引發支爆

我認同香港人唔搵錢係最大武器
咁係要全港罷工，唔係事實戒嚴
你罷工都可以岀街，可以去公園。而現在個情況係熄燈，成個社區死城咁

我冇野講
義士留返條命

今鋪黑警好成功令全港既人都唔再信佢
香港總商會都係因為依單野先出聲明
依家係所有商人寧願信流言，搵少d錢都唔信黑警
真係奇景

有道理，唔好俾機會政府污名化我地，而且更應該避免進入圍邨範圍，連發難嘅口實都唔俾佢地

你當今次反水貨，成本係一車人俾人打同上環Brother ，但成果條街鬼影都無隻，仲有街坊無錢搵唔係怪我地，係黑警，黑社會同777。

事實上係有班友想滿足自己既憤怒
而企圖消費前線

可以參考胡志偉覺醒既心路歷程
唔俾親身試過催淚彈係身邊爆 知閪黑警有幾恐怖

無話日日熄，只要熄多一日兩日，777 同雜總就瀨屎架啦。今次熄左半日，佢黑警一定唔會拉十個八個黑社會咁少。因為連基本公信力都會無埋。民防隊就係新政府初形，但不要鋒望太露，攪反政府先熟讀毛語錄裡面的攻略，就算俾黑警搜，一拎本毛語錄就左派上身，up 大餐，佢至多車你去青山渣。

半日渣，但威力遠比我地死攪爛攪好。

依家真係唔知林奠點收科
721之後更加無可能成立獨立調查委員會
一成立既話唔洗講其他，首先成個元朗區既黑警實被清算

好難先可以咁架，所以我地唔好俾佢地有機會可以轉到槍頭話我地攪事。（金鐘係政權可以對準）

圍元朗狗竇係一個好方法，質問收左錢去左邊，差飼仲要交去邊。

屎食過先知臭

成個狗隻部都反佢啦

727可以照去，為左保護自己上gear都好正常
唔洗燒人村，但可以參考其他巴打講個d斷乜斷乜方法
同埋可以聽劉細良講唔洗叫光復，直接叫反黑會更有說服力

難
多數民眾都好易被媒體帶風向 呢一點真係無可否認

就算到時真係行到呢一步 要元朗焦土
對家一定用媒體將個責任歸咎於示威者身上

一句：最衰係班示威者，阻住人開鋪搵食
兩句：你唔搞到入嚟元朗咪乜事都無
可以點拆？

（理性討論）

真心 世上冇一招係冇破綻
好希望有文宣手足可以跟住呢個方向打

我都唔知
不過我估都係拖字決
總之拖到9月，中學生返番學就開郁
而家搞光復就係希望keep到個勢去9月搞罷課
多人支共唔敢亂來，始終呢排國際大新聞，亞洲一定係香港示威，為中美貿易戰送炮彈俾侵侵
不過一但拖到得番幾萬人示威
就即刻冚家拉撚曬然後坐洗頭艇
做一次64 2.0

一句：最衰係班白衫開片，阻住人開鋪搵食
兩句：差佬肯入嚟元朗咪乜事都無
已拆

創作力量同幻想會嚇你一跳

師兄可以到場帶風向 可以去到前線同佢哋講幾時走例如遊行完之後嘅行動都可以阻止

１- 全面撤回逃犯條例
２- 撤銷暴動定性
３- 釋放被捕義士並承諾永不追究
４- 全面實行雙普選
５- 成立獨立調查委員會追究黑警責任
徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 - 721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一句：班友唔搞搞震就唔會迫到人出錢吹雞打人
兩句：唔夠警力，因為最衰係班友出晒港島搞搞震
（理性討論，推演呢個策略嘅可行性）

咁你就完完全全中哂河妖既計, 三更半夜又想轉風向

講黎聽下咩計咁巴閉

認真post 推

追左下post，明白點玩，但真係要搵人做文宣同埋焦土嘅信息

727前多兩日停市應該好多人會癲，727出黎係應該再顯示返無懼白色恐怖嘅姿態

今日已經都有總商會同兩個商界人出黎要求獨立委員會，當然商家佬唔可以盡信，但睇到個風向有變，真係可以順水推舟，咁鐘意用黑就繼續黑

我覺得只會越拆越岀事
所以我提岀唔好落人口實
巴打話係千載難逢機會
係
但呢次亦都係支共千載難逢的機會
佢地成個幾月翻唔到盤，我係唔會俾佢有機會

事實戒嚴，搞到居民人心惶惶
班死硬藍絲同商家佬係唔見棺材唔流眼淚
班商家焦土半日就係佢地對黑警的的回應
不過777睬你都on9，一國兩制至為重要

學某巴打講睇下胡志偉的心路歷程
我地要説服佢班居民
不如真係俾佢感受下
差佬唔做野
黑社會係日日搞你地㗎
所以先至會有如常生活，民防自保呢個諗法

上面d問題係好難拆
點解樓主要set個氹俾自己踩？

一句：班友唔搞搞震就唔會迫到人出錢吹雞打人

兩句：唔夠警力，因為最衰係班友出晒港島搞搞震

拆左啦 有幾難
有咩唔識答繼續拎黎 我幫你拆

中肯
所以我先回下對家可以點應對

但我唔反對樓主提出呢類黑暗兵法
只係個方向可能要諗諗佢

就快1001 有咩講好講埋佢

唔係答咗就叫拆咗架

777夠用壽終正寢拆咗啦
係咪己經撤回呀

sor 錯手負皮左

1003

多謝連仔

幫幫手推俾文宣組睇

有要有2千like，真心on9

樓主on9，你又跟佢on9
總咩結太差，係一個重點都無啊

多謝幫推

所以好多謝咁多位推左成晚 希望文宣會睇到

樓主 暫緩係200萬人出嚟之前發生的

直頭接張banner叫八鄉指揮官李漢文出黎回應下啦

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

知喇 有巴打提左
成條時間線太多野發生 一時亂左

屌，唔撚洗理班on9，對佢地黎講咩都係圈套陷阱失焦，佢地最叻就係擔心，咩都唔做就杞人憂天，計我話佢地塞反去佢阿媽個閪到就包無事

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

個人覺得呢個已經唔係文宣組會兼顧到嘅事

佢想咩都唔做
想等林鄭同班9官自己良心發現添啊
全港市民突然覺醒
香港訓撚醒就變反好

帶齊裝備大遊行
夠膽就開片，我就唔信班黑社會片得贏幾十萬人

和理非呀屌你 講左成晚仲係咁撚樣

呢度冇pm 好難攪
究竟其他人點埋堆

問人拎tg
但你要預咗好少會有志同道合嘅人
同埋絕對喺劍走偏鋒

係呀
我們想和理非，係咪代表人地打你
你就要跪係度叫人唔好打你呀
冇事咪冇事，唔係叫你去片人呀屌
人地拎棍岀來打人你搵乜野保護班女人同細路呀？
逃跑呀，鬥跑得快呀？元朗係好凶險架，冇乜路走架咋。
我有冇叫你去拆祠堂呀，去燒村呀？冇呀嘛！
講左成晚都唔明

自衛同「夠膽就開片，我就唔信班黑社會片得贏幾十萬人」都唔撚同心態黎

唔係光復元朗,係反警黑

運動轉捩點[元朗恐襲]

從來反對派都冇當義士係condom 真正當condom個d係坐享其成嘅中立 冷感分子呀 宜家係元朗恐襲令佢地感到殺到埋身 而唔係上環呀

只係需要合理自衛
拆祠堂呢D真係唔好搞
成日有人去引人去拆祠堂果D唔知做咩

首先 兄弟爬山 就算我地最後冇共識都好 希望你仲當我係兄弟
--------------------------------------

睇左文先
篇文估計黑社會最大動員能力係1000人左右
我們手頭有10000勇武 其中1000精銳已經唔怕警棍 唔怕橡膠子彈
即係我方係人力方面佔巨大優勢

對方優勢在於地利同埋比較打得
但我地都唔弱

當然咩戰術可以討論，例如火唔火攻，砍唔砍友
但係既然咁多人想做 你強行阻止分分鐘令到個運動分裂
到時輸得仲慘

得
我再解釋多次

依家我哋係唔驚你班黑社會
唔驚你哋搞亂我哋生活
唔驚白色恐怖
我哋擺明星期六去遊行示威
去反警黑合作
我地唔係反元朗班原居民
我們要免於恐懼的自由
所以我們要反送中，要獨立調查委員會，反官警黑
警黑你地係咪想再打多鑊？
來呀，我們唔撚驚呀！

明未？

如果你問我 星期日唔應該入元朗
拜山目標已經達到左 入去只會送頭
因為已經鄉黑比人搞
鄉黑唔理係邊個 入村都大條道理打你
同埋連登實在大高調
如果我係鄉黑 我都會覺得係連登搞

睇睇文先
睇完傾傾點諗

好文
對家愈唔想我地做嘅野就愈應該做

對家手上有兩張大牌
黑警，黑社會，一明一暗
兩者互相掩護先發揮到最大效果

69以後一直只用明牌對你地
721終於打張暗牌出黎威嚇你地
示意佢地手上仲有另一張牌

思考問題：點先可以令佢張暗牌效果降到最低？

1.
「最後，亦係最重要嘅一個局限係，每一次差佬「熄燈」，對於政府嘅管治權威都有好大嘅傷害：因為黑社會響社區橫行而警察拒絕執法，只要受到影響，係會迫到最藍嘅藍屍都會立刻反政府。今次林鄭兵行險著，就如我前文所講，只係諗住透過製造一次性恐慌再收拾殘局，從而塑造一個「令社會重回正軌」嘅正面形象。但你試下再黎第二、三次黑社會擾民而警察再次拒絕執法？仲要波及嘅範圍要去到元朗以外嘅其他地區？當一個政府竟然可以連保護市民身家性命財產呢個最基本功能都可以一而再、再而三失效，到時就唔係200萬人上街咁簡單鳥……剩係班業主都一定走上最前同你搏命。」

同我講既野差唔多 但我提出既意見係點樣延續佢呢個「熄燈」既傷害, 要佢為行呢步付出最大化代價

2.
「對方優勢在於地利同埋比較打得 但我地都唔弱」

今次唔係邊個打得既問題 而係有觸發一場更大型既群眾毆鬥, 造成多人死傷同極大財產破壞 既風險
最後由警察平亂, 戒嚴justified, 打壓呢埸不受控既激進運動, 然後搵某D人下台平息民忿.

同時我亦唔想見到有任何人受傷

3.
「但係既然咁多人想做 你強行阻止分分鐘令到個運動分裂 到時輸得仲慘」

我知阻唔到 所以我由頭到尾都冇講過727算數
但真心唔想件事會變左成班義士入元朗覆卓

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

如果係問我
我會覺得有好多事前功夫可以做左先 因為做得呢件事唔可以輸
輸左 除左有機會白廢個幾月努力 仲會有手足死傷

係 不成功 便成仁

我都覺得勝利會係我地一方
堅持！！

上水有侯志強同簡炳墀派水
究竟元朗有冇一個咁樣的人去睇場？
元朗鄉佬唔會係鐵板一塊掛？

我同意point2 即今次事件有可能成為戒嚴借口
同埋政治仇殺 贏左都係運動污點
-----
但唔想人受傷方面，612以來邊次大型行動係冇人受傷?
佢沖入新城市掃和理非 一樣擋唔到
地鐵同新城市 證明和理非有必要勇武化保護自己
我唔係話我地要進攻入村先
但應該有心理準備 對面實有人出來挑釁
身體碰撞少不免
就算你係100%和理非佢都會照樣搞你

同埋黑社會都唔傻 唔會日光日白對著十幾萬人砍友
只要我地唔好留到夜晚 入元朗行完街一齊走
應該大體都安全
---------------------------
義士入元朗的確危險
但我會話係因為戀戰、離開大隊而危險
唔係個遊行本身危險
今次好似閱兵咁
敵不動我不動

同意
黑社會同黑警係政府二大武力
而我地欠缺應對黑社會的經驗

但我同你諗法唔同係
我覺得依家我地人數史上最多
應該小心咁比勇武練兵
佢地遲早都要面對黑社會
依家社會團結 人多 算係安全小小
如果永遠驚黑社會 咁只要對面一出依張牌我地就輸

我地依家入元朗閱兵
敵不動我不動
人不犯我 我不犯人

我有好多野話到嘴邊真係冇講
1. 前線要點做 就算企隔離嗰個都真係控制唔到
2. 遊行我同意 閱兵我同意 但真係打到埋身 最終發展到咩程度 邊個知?
(好似元朗嗰晚 班白衫打到興起 攪撚到而家都唔知點收科)

要等連登間諜攞料
但我相信728當日
只要我地唔入村 係出面行
佢地唔會敢攻出來
一次行動咁大風險 要咁多人
好難連續發動

全民勇武化我覺得可行
唔係要扑人同食子彈
只係要學俾人搞時要點應付
反抗同逃跑都要練習

推到前線義士入黎睇到

黑社會其實唔可怕
721果晚發夢親眼望到
有班十幾二十人 由上環過到嚟元朗幫拖嘅黑衫(respect)
見到幾個揸鐵通嘅老黑驚都唔使驚
沖上去打到佢地仆街 走都走唔切

黑社會一樣喺人 見你地人多會縮
就算真喺出刀手 一批刀手出得幾多個？
比盡20個好未？
20個衝過嚟圍歐200個黑衫？

我想帶出一個point就喺
普通民眾可能喺因為成長環境、睇電視電影、睇新聞
而形成一種「黑社會好可怕」嘅觀念

我覺得個方向可以喺點樣令民眾破除呢種觀念
一旦破除咗
等於直接燒咗對家呢張暗牌

冇錯
成車和理非居然驚到跪 就係因為冇見過 正如612咁
難得有機會練兵
咁多人 咁多物資
係一個好好練習對抗黑社會既機會

我地就係太依賴警察
佢地先會覺得自己高高在上

1.集體行動，前線今次係保護和理非。唔好挑釁任何人，我信佢地唔會。

2.同意
我覺得要集體行動，
做到7月1日Be water 嗰種速度應該冇事
同埋數人頭，勇武一定多過黑社會
岀狗咪慢慢走囉，斷估黑社會唔會勇度係防暴面前打卦？

你講既咪係篇文尾段:
去到最後，其實我發現香港好多支持抗爭嘅人，都有一個好有趣嘅價值觀：面對數以萬計、仲係可以亂開槍打傷、隨時打死人而唔需要負上刑責嘅警察，大家都覺得唔需要驚；但對住幾百個只係收錢做嘢嘅黑社會，卻又會嚇到落街食飯都唔敢了

香港太和平
大家見到小小暴力 驚到傻曬咁
今次正正係一個好機會 面對黑社會
我地咁多人 依家練兵好過人少先來練

跪完冇用，下次唔會架啦
香港人呢方面進步得好快

好文 推

我地唔需要挑釁佢地
幾萬人入去 和平出返來 已經係一種警告
我地動員到咁多人 你試下再玩野
想增強個效果可能要朱凱迪幫手
遊行尾聲係村外集合
朱凱迪入去同個村長"傾下計"
殺佢地氣焰

只要集體be water 冇必要驚黑社會
佢地敢斬人係因為啲人驚 跪佢
你試下成萬人做後援 到佢跪你都似
佢只係欺善怕惡
惡過佢就得
展現我地實力 閱兵

同埋過咗612的教訓
721大致上都唔驚煙
開始要諗下一步

一句到尾
恐懼源自無知
知道黑社會乜料
反抗又好，逃跑又好
市民就知點對付架啦

只要破除心魔
黑社會咪又係人 仲要冇警察咁好訓練 人又少
同佢地交手得多 自然唔會再驚

調撚咗去做水警啦

推
ching諗得比我遠
我只係覺得佢需要以另一件事轉移國內的民意聲音
圍西環單野直接比輿論有得落實港獨
打人單野比佢地知唔聽話後果

但變左恐怖襲擊之後 佢反而輸曬國際輿論
若然到時話去元朗但轉場去和平野餐我諗佢都幾難拆
再者入元朗基本無得和理非
當佢請十幾個爛頭卒搞事 你有得唔出手咩？

十幾個就想搞事？
唔係岀刀，係邊度都好，即場俾人打到儍都似。
不過你講得啱
岀呢d好難防，前線要穿防割手套同衣料
算啦，同差佬岀槍一樣，都係難搞，惟有小心d，而家做前線的要有心理準備，一定要有盾。

如果幾百過岀來斬人而無狗來，我諗香港可以嗌獨立了。

各位晚安，聽日要返工，先瞓

結論係？

前線當然有心理準備 但中後排唔係咁多準備
一亂大家都著一樣衫你幫邊便？
唔係為搞事而搞事 係要畫面維穩
大陸放撚曬風吹緊黑衫換白衫
打爛車掟墨水就係要進一步將我地定位暴徒維穩
虛晃一槍嚇下佢地絕對係一個好做法
佢地維穩要派好多錢 仲要元朗佢地地頭
突然換地方玩 好似上次轉入西環你睇下佢地反應幾慢 仲要搞出埋元朗單收唔到科

佢地只需要我地係元朗亂就夠
但唔係元朗佢可以點玩？

今次進一步擴大民意基礎嘅機會
元朗班鄉黑本來就夾帶住河妖加普遍愚農心態嘅私怨去對付示威者，只係過程中誤傷平民！只要我哋今次係仁義之師，不到危處不還手嘅話，我哋可以再進一步擴大我哋嘅民意基礎。
鄉黑要打，但唔係一開始就武勇折人（捉到大波man之流另計），而係應該活用共黨嘅拉一派打一派手法，先幫劉氏打何氏，再納取劉氏之下嘅人作為民意。
我哋嘅民意越大，港共政權嘅選項就越少

講得好
睇嚟閣下係高人嚟 拜服

高質
push

唔急
我地聽日再傾

幫樓主做個總結，太多人話要拆祠堂、燒村、劈友導致和理非+半勇武卻步。支持727出嚟，但唔可以主動出擊，主題要強調警黑勾結導致大量無辜民眾受傷。

建議方案：光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

光復香港！時代革命！

7.27 元朗反警黑
要人多 繼續行 / 唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

認真討論文，推。

所以727都係和理非場？

係，今次既勇武係堂堂正正走出黎既勇氣。有人郁手就適當自衞。有人鬧粗口就即刻叫番反黑口號，順便比記者影住，話比人聽呢d就係黑社會搞亂檔！

但我相信唔入村唔挑機，鄉黑今次都都唔敢亂黎，最少唔會吹大雞打人，一兩個推撞下有可能，但勇武都要沉住氣。

[聚焦POST及前路探討] 大家要記住721點解有遊行

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

一定要入。但今次要用和理非號召群眾，只用合理武力去保護自己，比人鬧都唔使嘈，團結叫番反黑口號就得。行完即散，唔好留守佔路果d，一入夜d鄉黑打得仲勁過黑警。終點係西鐵站隔離最好，行完入西鐵站就走。

唔好圍，don't make stupid people famous. 佢就係挑釁你吸深藍票，越理佢就等於幫佢助選

齋行唔好圍。乜都唔好攪。

維持街坊討厭黑警，唔好俾黑警可以翻身

要，因為一出手就會俾777 黑警轉移視線，家下個壓力去曬肥仔聰到，唔好俾佢有得借機翻身。

18 鄉劉二世都半表態，反而圍狗竇問佢啲差餉去左邊仲好，黑警本來係用黎對付黑社會，佢第一就係失職。

變左三國咁，劉備

總知唔好亂，個畫面等佢地無口實，質問黑警失職失蹤，平民俾打。

黑警經元朗一役唔可能再犯同樣錯誤，二來班黑社會打手收錢，你聽啲錄音同何生老母就知黎緊會有大獲野。平民做返平民和平示威就得，我撚唔信仲有人會幫何生做打手。

直覺果日一定會有人故意帶風向搞事 請克制保持理智 要讓運動勝利 需要有大局觀

之前示威都無嚇走啲遊客，經元朗一役係多左人打黎cancel booking. 你估遊客唔識分示威同黑社會咩，仲有黑警失蹤都難以服眾。

劉二世都唔妥何生啦

大型械鬥只會幫黑警面上貼金。因為佢地極需要一場大打鬥去平亂。

佢張暗牌攪到屯元天休市半日已經令黑警 名譽掃地，全屯門元朗天水圍都真心信你黑警正廢柴，所以全面落閘。

大家睇翻正經野先咪打飛機

留意下佢地上唔到網都係內亂啦，做乜比作地一個可以團結的籍口。

其實有人睇場已經免卻好多風險
上水都係多得侯志強行岀來，黑社會先冇行岀來搞事
如果我們好似梁金成咁
肯遊行之前同牛屎傾下
起碼有咩事都有人岀來拆掂

推 唔撚好入元朗

所以借平民對黑警失望同黑社會恐懼去反政府的正當性，好過我地講一千句。唔好俾佢地有轉移視線的籍口。

今日已經開番

咁唔通香港人天生鐘意搵錢會收鋪一星期咩，集體收半日好叻。只係對政府不信任的種子已經種下，我地係要令佢萌芽，而唔係去變成呢班平民心中心的恐懼。當然時間會好長。

劉二世唔妥何生係何生要搶龍頭，劉二世同佢個派基於本身利益先同佢劃清界線。北區個班會反水貨係佢地班村民成日向侯志強反映佢先出黎，二來我地唔清楚上水藥房利益是否侯志強地盤定佢對家。

我覺得個底線係一定唔入村 入村基本上就中哂樓主所講既野 政府既目標就達到

理得佢乜原因，
佢企係我地嗰邊就ok
我們勇武未做到令行禁止
好似差佬咁齊上齊落
所以先需要呢d人幫手

所以我地維持和平，不過有俾人打同邊打邊走的準備。圍下狗竇就算。

係原定路線，元朗站就上車走

問題一定有人會想去報仇 講真 大家都知 宜家不嬲都兄弟爬山 你唔會阻到任何人做任何野
所以只可以呼籲叫佢地唔好入村 唔好民鬥民

一係留係元朗消費
一係搭車走
唔好成班鳩fing fing 咁係條街度set road block
係度唔知做乜春咁企
唔使燒村拆祠堂
示威完，就正常生活
示威者都係人，有生活好合理
亦都係長期抗爭的手法
等大家情緒可以調節
除非商户再一次大落閘
先要全面撤退

我地有乜本事阻到真心去報仇的人，只係想佢地明白，難得連大財團都落閘，就借東風落黑警面，和平示威，唔好成為黑警做英雄的配角。

幾次示威，商戶都無落閘。今次大落閘係源於對黑警失望。

我已經收到轉發message
話星期六會燒村拆祠堂
會去踩線云云

我們去到和理優
就係最好的文宣

我真係希望今次可以和理非 我地既目標係要打擊警黑合作 唔想最後係黑社會同市民嘔鬥 之後警察就出來平定 拎哂光環 呢個係我最唔想見到既事
警黑合作絕對係呢件事既焦點

宜家d 黑警已經開始想洗白 高調咁拉人 (之後會低調放）所以一家唔可以比機會黑警洗白 要全香港市民都認清黑警係有幾咁黑暗 要成立獨立調景委員會 用一個公平既制度制衡黑警既權力

要知道, 打人唔係佢最終目標, 利用黑社會威嚇香港人同埋污名化呢埸運動成為失控既激進暴力先係佢真正目的.

0

由佢失控，但唔好俾污名化

慎防中共陰謀，大事大非上講邊個放火燒村拆人祠堂邊個就係鬼

各位諗計呀

元朗用把口都贏啦 一次謠言
全部收曬皮 香港冇發放謠言罪架

但入元朗有象徵式意義，727圍18鄉，728再圍警總/中聯辦？

極勇武派係諗住入村，不過想佢地諗下後果者。就算未過低，英國佬個陣強行入都打餐飽，我地啲人腳裝備入去未送死。反正港共最想睇械鬥，你做俾佢未中囉。唔係話唔勇武，對於黑警過份使用武力入火要對付，但同黑社會鬥本來係黑警做，佢地唔做我地做都只可以係有限做，要突顯黑警同佢地係有路，唔係我地做配角等黑警做英雄。外國幫派械鬥就一定兩邊殺曬，除左LA 94 年韓國佬 vs 黑鬼個次，因為LA 警方講明無多餘人手，放俾韓國佬攪。

你唔想燒村，但支共想！！

一燒村就水洗都唔清

家下訊息混亂，鄉事都鬼打鬼，分分鐘我地唔燒，老共都派人燒啦，老共都唔燒，就對家燒。二戰大把事端都係自己做再屈對家。

難得風向對我方極有利，毋須急於一時。

咁如果真係放左火燒死幾個人
你有乜高見可以拆

政府一定出地圖炮話哂我地同黑社會一樣係暴徒

冇得拆 只要呢啲野一發生 成場運動玩撚完
即使唔係我方燒 係其他襯家燒 甚至佢自己人燒
都會入哂成件事數

所以呢一次係至今最嚴峻一次
以前你主攻 黑警佈防 諗點拆
今次係對家設計好所有野
你行入去 你諗點拆 點避免佢想見到既結果發生

不過我都明 有好多野未必阻到...

我唔想咁講，但係唔係要幫元朗人睇水，有事就篤灰割蓆？

真心唔想指責篤灰割蓆，但真係想唔到方法。

[緊急] 長輩gp收到727元朗居民生活錦囊，開始老屈

唯一可以減低風險既做法
1. 設極大量哨兵
2.全體一定要保持克制 就算隔離嗰個做咩都好
講明和理非 講明只準自衛
唔好打打下打到性起 變左群眾械鬥真暴動

無，到時實中曬箭，二來有人命就唔可以單單話淨係傷物，飯民好難唔定點割蓆。

連之前佔領立法會啲光環都會無曬，最好就係黑幫內鬥，差佬擺唔平，我地焗住民防隊方式同平民互相扶持。咁先可以令風向繼續集中政府黑警的零認受性。

火中取栗，不過極高機會引火自焚

割蓆最終都係輸

出面啲風勢，公務員都開始同黑警黑社會割蓆，所以無理由呢個時勢又跳返入去。戴妖成日要道德感召，呢個時候先召就岩Timing。

村口都唔好路過

我地啲手腳慢，點同收錢班咁專業，九成當場斷正仲要大鑼大鼓咁俾777 拎去祭旗。

梗係啦 根本大好優勢
但而家偏偏明知山有虎

我推左兩日
就算有巴打認同
都改變唔撚到大局

上面有人講得啱 今次冇大台
最起碼講服前線 唔好暴力唔好入去開片燒村拆祠堂
講得一個得一個
天佑香港

對家開始玩老屈，做就中曬，齋圍狗竇都中一半，班藍屍深信係我地攪事先有元朗打人，條女一有風話無大肚就講抵打啦，個班友無性架。所以一失足成千古恨。

而家係驚别有用心既人放火燒村
成立防火隊都好似無用

即刻打消防署電話，999 無用架。

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只棍打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

推番元朗post
咪撚再推老解

推推推推推推推

英國佬有兵都打唔掂，更何況勇武巴係珍貴人才

我地出熱狗兵

推
一路都覺得柒娥班子先係最大既焦土派
因為佢將所有壞事情推到極致
令到全香港變成一片焦土
而家好多人都想攬炒死
壓迫愈大
反抗愈大
而家成個香港去到暴走邊緣
隨時會推翻佢地
但重點係香港人敢唔敢推翻

唔好以暴易暴

幾認同巴打所講
元朗入面班牛屎佬都應該係比人洗哂腦以為我地入村打打殺殺所以先咁大反應(睇到果D WHATSAPP 文宣)
721白衫有幾多係果到D鄉民丫
佢洗一次錢就可以將我成個目標轉哂去D牛屎佬到
去到唔係佢死就我地亡咁
到時再用黑警打哂兩邊

繼續遊走暴力邊緣 最終政府一定冧檔
因為佢根本應付唔到

但如果過左界 就可能情況逆轉
甚至為中共直接插手提供合法性同正當性
e.g. 戒嚴/ 解放軍
呢個情況係最壞

雖然唔代表會即輸 但只會剩返真係革命一條路

咁多人推 即係樓主係想點

[認真討論727]光復元朗唔應該亂做

啱啱睇到呢個post
可以互相參考下

即係唔好搞光復元朗

如果有得俾我揀 當然會攪
但唔會係呢一刻
對家已經輸左呢步 成為事實 （甚至係現時為止最錯既一步）
就應該暫時避免同佢糾纏係呢件事上

要攪元朗 起碼我覺得仲有好多事前功夫可以做增加助算

但係呢度冇大台 我冇得控制
727要攪 已經勢在必行
咁就唯有盡量避免件事會出現逆轉結果既情況

千期要和理非 唔止唔好入去咩燒村燒祠堂
亦唔可以打著旗號入去覆卓踩人地頭
必要既自衛要有
但一定要克制 唔好打打下性起
變成幾千幾萬人毆鬥

呢個post會實際d
[url]圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔同視角
但去得既人當然要知多啲資訊

和平表達訴求，因為訊息太混亂。

總之佢地內亂，我地唔好攪一份，引火自焚。

可參考下文：用外國app搞民團

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

所以重點係元朗呢一役要和平
畀人搞都要用最刻制嘅巠力制服佢地

推，，，727想去買老婆餅

推有用post呀屌

冇錯

五大訴求!
光復香港 時代革命!

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

【一班AO的分享】

再次印證細佬估計
727只守不攻 唔好行錯最後一步
鄉黑宜智取 不宜硬碰

推

唔好衰收尾

唉

班牛屎佬，你打鑊佢只係痛一時，斷佢米路，搞佢條丁先傷倒佢地一世

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

心水清

推埋呢個